有無比米津玄師更加天才嘅歌手？

自己作詞作曲編曲演奏演唱不特止，仲要做埋美術設計（開過畫展），識攝影，識跳舞，究竟而家全亞洲，甚至全球黎講，有無一個歌手好似佢咁飯飯都咁掂？
最重要，佢有1米88，相貌以日本人黎講都算靚仔。

周杰倫🤔

吳業坤 三首歌開演唱會

唱live差到

Jay頭幾年喺音樂上係好成功嘅，不過到佢後期有導演天份嘅時候，佢嘅演唱作曲方面又下滑咗

第一次上紅白唱lemon，而且好似控制唔到emotion喊咗，算係咁啦，有得磨練。睇採訪佢把聲好似沙沙哋。

有無片？
紅白嗰次算係咁

星野源算唔算？唱作，跳舞，玩純音樂band，拍戲拍劇，仲有寫書兼食女無數

youtube日文歌前三十播放次數，佢佔咗七首，黐線嘅，lemon仲排第一，2.6億

食女呢樣嘢真係玩晒，米津性格好撚獨，似係草食男

其實有冇人覺得傳媒係咪將佢吹大左？佢憑咩咁撚紅？

無， 因為真係好勁
寫歌編曲真係好撚勁

唔覺wo 你睇邊場？

光妹

邊度睇排名

睇下人地花左幾多心機落填詞含意同作曲先啦，單係lemon已經吊打所以歌 人地仲要只係一首日劇主題曲

張國榮

相貌以日本人黎講都算靚仔。

認真？

Lemon應該係佢高峰了之後都好難再有突破

你個名
咁我都覺得只講音樂仲有大把人拍得上佢

不過佢發蹟得太神奇就真
vocaloid producer出身仲要自己出黎唱都咁紅

紅白唱到咁都唔覺

防彈屌打佢啦
佢冇樣精

我覺得麻麻地 個的口味個個唔同

冇[sosad
不過絕對唔係靚仔啦下話

吹到唱live好掂已經想笑
仲要盲撐到靚仔真係笑而不語

18年姐撚都夠造低佢

Loser

想表達咩?
live 好?

好似3億左一排

3點幾億啦
佢啲點擊真係好癲

創作歌手
唔好咁高要求啦

創作都有勁嘅
唔好搵藉口

係

我真係唔覺得差wo
音準好拍子好

張如誠

TL屌打啦

Hanjin Tan

呢個唔係基本要求咩

不如你搵返佢v家時期既歌黎聽先

黃子軒

執過音
不能作準

咩叫勁?
創作能力70分加 live 值30分
創作能力30分加 live 值70分
邊個勁啲?

常田大希

小原綾斗 佢D歌分別被BTS同米津玄師分享過

米津玄師有Lemon
我地香港都有Chef Lemon

用第一次拎oricon第一計2020 10月就夠5年
駛唔駛改定口？

八爺

你聽下以前d日文歌先啦。你聽下稚名林檎d詞同曲，米津係真係比人神化，佢未去到咁高既地位嫁。。。

唱功呢D開多D LIVE就會開始唱得勁同穩
寫歌反而冇得練

P到咁靚仔

鬼佬有聽

兩把聲有咩分別我分唔出

椎 椎 椎
佢講而家，你起碼都拎而家椎名林檎作品比啦佢又無回塘，我唔知你有幾跟貼而家JPOP，不妨幫你講埋唔少人覺得獣ゆく細道先係今年紅白最佳表演

btw下下要開到椎名林檎/宇多田光呢類jpop全盛期都係top嘅人去比當代競爭少咁多嘅新世代，其實係讚緊人

JJ？

米青達師

佢啲vocaloid歌幾洗腦但唔係我果味
係估唔倒佢真人出lemon又唔錯wor

日本應該無
亞洲就大把

歌手唱live都唔好聽做乜歌手
覺得佢其他方面好勁
但真係要練下live

3年後仲係到先同我講

Flamingo

新一代黎講唯一有追cd買
Lemon係套劇加成左姐

Adam Levine

Revo

我都係鍾意幽靈船同loser多d

佢識跳舞?

我覺得好難咁去比較
講起多方面藝能人
諗起福山雅治，野田洋次郎，星野源
星野源其實有做電台主持出過書
野田有拍電影拍劇配音

椎名林檎。寫錯字唔好意思！ 宮本浩次同椎名林檎我有聽下 日日係咁loop tim
我聽果d都比較最舊 因為朋友講起可能會聽過下米津玄師既 佢有d Album既歌的確係做得唔錯 但未去到而家講到咁神化咁解 因為始終日文編曲作詞睇得漢字好重

最鍾意椎名林檎係因為佢由初出道至東京事變, 再單飛
個風格不停改緊, 而且都好強烈, 一聽就知係佢既歌

好正

佢把聲真係超好認 群青日和作為東京事変既出道曲已經有個好強既吸引力係到 次次出街一聽到把聲 就好自然咁 あ！りんご姉さんだ！

咁你評價下灰色與青嘅詞
唔係咩神級野，但睇一次真係唔明點解係抽秤呢樣

睇完所有replys
無人真正識欣賞音樂同藝術創作，收皮啦連登仔
一味識得以貌取人
連登仔=垃圾

星野源，唱live更加唔穩定，走音係等閒時事
你地嘅耳仔係咪有問題?

另外，無人要攞椎名林檎同米津玄師比較，
一味只識比較，唔識互相欣賞?

東京事變唔一定係一般國民眼中嘅神級，
好心你地睇下上年平成最後一年紅白歌合戰2018，壓軸的Southen All Stars, 松任谷由實
你就會覺得星野源請行埋一邊

最鍾意係第三隻碟Bremen
第一聽係NICO到聽到佢隻ゴーゴー幽霊船, 之後有keep住聽
其實lemon反而唔覺特別好, 佢最初3隻碟既歌岩feel d

Southen All Stars壓場全場hi爆
松任谷由實唱個時全場大合場
好誇張

老老豆豆，聽完防彈啲歌，真心覺得你想睇乸型睇mv算啦，完全垃圾。

一直都唔明 星野源呢D平平無奇點解會紅到

呢d先叫係日本有國民級的地位，
兩位前輩仲要好謙虛，出嚟唱live。

星野源只係食到 “戀”嘅水，上咗一線。
近年我覺得佢無咩突破，無咩驚喜。

米津玄師嘅作曲能力無可非議係常人之上，好心你地睇下人地嘅interview, 佢講過作曲係以一般人嘅視野去作，講嘅係想要有大眾性。

Michael jackson

因為佢嘅病，令日本人有同理心嘅會覺得身同感受。另外，咪日本人有時都好無聊囉… 因為“戀”
舞受歡迎囉，話曬新垣結衣跳喎，逃恥套劇幫佢唔少。 老老實實，佢係時候唔好只係玩Jazz，好少令人覺得佢好悶，一成不變

清水翔太？

Michael Jackson 🤔

taka同兩兄弟

啲歌開始垃圾

睇完呢個post真係可悲，香港人平均音樂水平真係好低，藝術性同 made for commercial 嘅大眾性都分唔到，一係就九唔搭八，喺Jpop post講Kpop。

大膽講句，Kpop 首首歌，都係同一首format，deep state 控制下的產物，在大量的宣傳下，什麼BTS, Blackpink 都係算把啦，10年後無人會記得，一堆idol group，用嚟討論佢地嘅音樂性真係笑死人，出Kpop只係想你地大量消費，得益者只有背後deep state，笑話你地班傻仔傻女。

yui

aimyon?

keep住高質，live唔錯

請問邊個位有喊到? 唔係事實就請收皮啦，知少少扮代表。

GD

喊就無喊，最後高潮位前有個位差d破音(とても忘れられない
それだけが確か)
臨尾訪問把聲係沙沙地
不過首歌好難唱，佢又係第一次上紅白
咁o既表演已經好好

鬼龍院翔

我知道，唔需要你講，已睇過嗰段cuts 3-4次。
聲我聽唔到佢有沙，但正常人都會緊張，問題唔係上紅白，係第一次上電視節目直播唱live。NHK應該好感謝佢，幫助救收視，宜家仲邊度有人睇電視? 題外話，上2018年紅白係好睇過往年，派場同陣容勁d，嵐櫻井翔主持係五個人裡面最好，廣瀬鈴就有排磨練啦

星野源唱live睇紅白都睇到啦
話米清唱live差我真係諗唔明
紅白唱lemon未到cd級但無乜問題喎

我話佢唔靚仔，我個妹想斬死我咁制

所以咪話，你班友仔對耳好有問題，真係要驗下。
想聽食CD級別，請聽 平井堅啦，咪話唔教精你地班友。

米津之後Misia出場仲勁過食CD

唔記得講埋女歌手 MISIA,
平井堅，MISIA = 食CD級別 vocalist

好彩個陣滑雪返左hostel睇live最正個兩段
睇星野源差啲想熄機

星野源D歌又唔係易唱，又要唱下跳下多樂器表演，算係咁啦

唔好話我唔關我事

話米津玄師唱live差既其實有咩差？
我唔係fans但想學野

因為真係要出去睇煙花
但佢唱到咁有啲失望

Vocal嚟講，米津當然無得同MISIA比啦。MISIA係差唔到最頂尖嘅日本女聲，所以你見唔見得佢一個係用有線的咪唱歌同收音? 因為用無線咪真係浪費曬嘅收佢把靚聲。而且10年前嘅佢更加fit，更加震撼。

星野源今年真係hea到爆，佢嘅造型師到底係邊個? 炒得啦，年尾大show著咁鬼普通嘅衛衣，波鞋? 見到佢咁嘅造型，立刻想轉台。真係比10個負皮星野源，hea到…

同楊偉倫一樣樣

我覺得似蕭敬騰

三年後仲起度先同我講喇

係 好似上都市閒情咁

椎名林檎

黃明志
陳綺貞

Suchmos同椎名個part都係有線mic

耳仔有問題的人可以不理。
米津玄師最有價值嘅地方唔係vocal，係佢原創音樂嘅獨特性，成班友錯嘅重點。

靚仔?

有好差咩？

原來係咁，呢兩組表演我飛嚟睇，哈哈

幫你接埋，就是你太有自信。
星野源係時間唔好咁得意忘形啦

年尾紅白有係有新年號第一期，睇下有無驚喜

咩新年號? 咩驚喜?

YUI

LOSER
Peace Sign
アイネクライネ
呢三首都好撚正，如果你將佢既歌詞當散文咁解讀

講真LEMON出之前米津已經紅緊，BOOTLEG呢隻碟贏晒

Miwa

想象唔到點解會有人咁勁仲要每晚抽時間出嚟開台打機竟然仲有咁嘅成就

Ed sheeran

班淨係聽過lemon同花火既撚屌唔該縮返入你老母個閪度啦
未計其他，淨係bootleg呢隻碟基本上已經零死角

無人識大森元貴

魚咩啦啦吧 多呢賀度 喲吉打地修噢

Bremen個人認為係米津玄師最好作品
Flowerwall

佢識唱就一開始唔洗用vocaloid作曲啦
佢去到呢個level應該練咗好耐
10年開始聽佢 去到今日呢個成就真係有啲感動

樓主開post引人反佢

你係連登問依啲，連登仔實會葡萄反佢

野田洋次郎

btw 問題本身想討論天才歌手定天才多棲歌手

聽你咁講 米津玄師應該係一個集團黎

野田洋次郎

btw 問題本身想討論天才歌手定天才(多棲)歌手

peace sign
orion
loser
lemon
好正呀

奇迹であふれて足りないや🎶

Lady Gaga

講天才歌手點解冇屎萊姆人地入到英皇呀，件米乜野玄師都入唔到啦

あなたの名前を呼んでいいかな

水曜日

一隻CD，佢負責作曲作詞編曲主唱加部分伴奏
仲做埋封面同歌詞書仔既設計

漏左講MV

好鐘意佢宜種天才

達哥

渡邊麻友

米津真係追住來買佢啲碟

最近又聽返依首 啲歌詞真係好正

今年換天皇啊嘛，有新年號
睇下請唔請得郁d以前完全未上過去o既人上去

BTW . 樓主如果用 通才型唱作人我諗班友唔會咁多批評

同時代唔熟

不過可以俾兩個名你

加藤 和彥

玉置 浩二

真係慘…不如你唱返次嚟聽下。
用vocaloid = 唔識唱歌?
that's goodest logic

華晨宇

米津玄影

哦，咁平成最後一年精彩下都好嘅。
第時愈來愈少值得睇嘅嘢。

英雄學院好正

Santamarria同小小的你先高汁 nighthawk都

大陸網唔好屌
平心而論係冇cd咁好聽,把聲好緊

上次紅白聽完屌咁撚樣都唱歌

由一個nico p主變到全日本都識 唔係天才係咩

紅白好多經典出場人物都退下了，年年睇松田聖子呀姨扮cute都幾難頂。就算偶像公司J家派關8呢隊，秋元康咩48都頂唔到咩大場面，好難想像未來2年紅白係點…

又嚟一個耳仔有問題的人

張懸

椎名林檎屌打

你想像下，全日本人睇住你，所有紅白出場人物睇住你直播唱live，重點係不能出錯，不能NG，全隊team, NHK俾咁多資源你去家鄉德島美術館唱歌等因素，有咁嘅表現已經係合格以上，值80幾分啦。

的確米津玄師後段上個下high note係走咗音，走咗就係走咗，減咗少少分，所以唔好以反而反。有美中不足係十分正常。

你地諗下，現世代誰人有如此能有大派場，咁大面子先?

咩野田洋次朗，都比下去，咩前前前世都係就咁係NHK hall 唱3幾分鍾，唔俾人圈你算偷笑。

一般咋喎
樓主平時仲聽咩
日本椎名仲正啦

歌手嚟講好廢，唔係話有才華大晒，都要把聲

田小娟

邊撚個

2018紅白有4首歌，都係produce by 米津，isn't that the reason can call him a 天才作曲人?

strongly agree with you indeed，佢令人覺得有種特別嘅“感性”

咁槙原敬之呢

唯一唔認同係佢靚仔, 我明明記得之前睇圖佢好樣衰, 不過襯個髮型襯得好

謝霆鋒算唔算

首Lemon好洗腦

btw作曲作詞+自彈自唱+開攝影展+靚仔+高
第一眼係諗起福山雅治 雖然差咗幾代

其實佢D歌真係麻麻

乜都識又唔代表勁既~
周身刀冇張利
10年前既杰倫完勝~

不斷拎D後期過LIVE 盲撐都幾恐怖

高橋優？

佢好似係因為中學比人欺凌過 搞到有一張後天嘅自閉症？
我估因為咁所以唔太接觸人

欺凌正仆街死垃圾

唱LIVE唔撚得都比你吹到又呢又路
盲撐真係痴撚線
佢D歌係高質 但唱LIVE係唔得呢樣野就認啦
仲撐

Donut Hole

相貌以日本人黎講算靚仔？？？？

麥浚龍得唔得

直播又得

佢個頭好撚型喎 講真就咁睇相算中等 甚至中上啦

Aimyon

池中無魚

同一個人嚟

Just shut your mouth.
好簡單，有本事請你錄一，兩首歌上嚟聽下，無任何tuning之下，睇下你又會唱得有幾好，周珉金彩元。

你係咪弱撚智架? 跑得快過隻馬先可以講馬?
講波佬係咪要勁撚過踢個個呀?
唱LIVE同CD差咁多已經要接受人批評啦
仲係到撐乜春臨場發揮 乜乜柒柒

OK

又唔係話抽秤既 只係你睇りんごさん佢既用詞好多字日本人都未必會明咁解 りんご寫歌既方式同方向都唔同 佢係愛日本 真心愛日本語而作曲既日本人
米津唔係唔好 都唔係話抽秤佢 只係佢未去到咁高咁深度既位置 米津佢自己都有講過係大壓力嫁 佢未到神化既位置 佢需要既係時間囉
講埋灰色與青先 呢首野呢 我就二個都鐘意既 但係唔明好多人都唔鐘意菅田 同唔洗諗到咁複雜 聽一次 睇一次 咪講二個朋友 聽到明個意思 聽到個故事咪得
聽歌最緊要都係好聽姐 我係咩都聽既 都咩都唔會反對既 只係樓主講要比米津天才 或者更高既人 真係大有人在咁解 人係有無限既進步空間既 一野張佢放左上神枱 最高既位置 有少少太快

好就好，差就差，咁都好盲撐

年青人，講少d粗俗詞語啦。
多粗俗詞語唔等於大聲，唔等於你就係正確。
你好需要學習咩叫以道理服人，以品德服人。

請你解釋下佢唱live 同CD有差幾遠?
咁不如你又講下有邊位唱live，以你對耳仔認為係好?

咪係

同埋唱live可以花時間練, 依家屎咪屎囉洗乜咁多解釋
等佢到時練到live勁左先吹奏仲好

本身撐都無咩問題
但係見到你又無啦啦彈句英文出黎又要踩洋次郎真係

米津玄師既好朋友 川谷繪音

紅白有邊個唔係全場人睇住全日本睇住架又唔見所有人都係咁 人地MISIA非洲沙漠連線都係咁唱啦以為去美術館唱排場有幾大

如果你覺得佢屎，你可以唔好睇呢個post，因為講極你都唔會明。宜家吹奏你耐唔耐d, 你知唔知日本本地人地係邊年開始爆紅呢？

你有乜道理呀傻閪?
聽撚到你傻撚左?
用耳聽歌咪聽得出有乜撚野問題囉
你用個閪聽歌定用隻眼聽歌呀?
咁你又係踩9野田洋次朗?
你有本事你唔撚寫幾首歌上黎比大家聽下?

點解有人咁無聊個個comments喺度負皮

Sorry personaly I don't like RAWIWPS.

真係生得樣衰 但才華補救到

你呢啲反串引戰手段好低級

做乜又踩星野源唱LIVE走音呀?
唔撚自己錄返首歌貼出黎比大家聽下?
姐係自己踩野田洋次朗 星野源就得
人地踩米津玄師就唔撚得?

睇清楚上文下理，“現世代” 指20幾歲嘅新出道新歌手，misia 今年4章啦，老了，無年輕時咁fit。

喂喂喂 你踩乜BP 又踩乜BTS?
又踩咩KPOP?
你唔撚寫首歌出黎聽下? 拍條跳舞片出黎聽下?

yes, 我係踩野田洋之朗。唔好意思，前前前世我得覺得非常難聽。 可惜講少少，你又面皮咁薄，只識得講粗口，呢個係last reply，再同你無討論空間。

好簡單，有本事請你錄一，兩首歌上嚟聽下，無任何tuning之下，睇下你又會唱得有幾好，IdentityV

你覺得難聽就可以踩
人地話鳩你米津玄師LIVE唔得就唔撚得?
真係好撚野邊夠你玩呀
記得唔好回我呀

Youtube 日本歌view 數不能作準
木板一定最多view

呀金彩元，睇怕你應該係毛都出齊嘅小屁孩。
kpop除咗包裝，完全無咩音樂討論價值。
你覺得好聽，你可以繼續聽，無人阻止你。
宜家係討論音樂，唔係討論跳舞。

人無完人
佢係近年既亞洲級天王, 已經好勁

Lemon啲歌詞真係

傻西 呢個POST講緊米津玄師你又踩乜BTS/BP?
以你所講話鳩米津玄師LIVE唔得要錄歌上黎比你批評
咁你批評BTS/BP前 你又識唔識跳舞呀? 跳隻舞得睇下?
姐係你踩人就得? 人踩你米津玄師就唔撚得囉

嗰兩位小朋友，你哋解釋唔到服我理由，你還是返出去聽返kpop，野田洋次朗，星野源吧。那邊的程度比較適合你。

算吧啦 淨係睇見佢啲語氣同英文打哂冷震
仲要自己唔鐘意就可以大大聲聲咁踩人
人哋話兩句就踩其他人

老實講佢live一定唔係勁，但ok
但其實佢賣點係”多才”喎
佢宜家d歌pop左多左人聽，我都係聽完LOSER開始留意佢同買左bootleg

有睇歌詞翻譯就會知佢填嘅詞係有好多隱喻，少d墨水係寫唔到咁嘅詞

靚唔靚仔就⋯⋯有d夾硬

你死撚左去啦
討論音樂 講咁多咪淨係吹自己鐘意既米津玄師
踩鳩其他人
一句我覺得難聽 人地就垃圾黎
美斯就足球上帝阿 你個米津玄師洗唔洗做音樂之父阿

jpop原來就唔係講包裝 吹撚到乜乜又作曲又編曲咁撚勁
平時咪又係追歌星為主 咁撚勁你數唔數到其他作曲編曲音樂人先 咪又係因為佢爆紅你先係到吹奏

一睇就知佢盲撐狗嚟

你中文理解水平真係好差。我完全無講過 米津玄師唔可以踩，你有冇見到我上面reply話佢上唔到個下high note減咁咗分?

唔單係批評bts, blackpink 我仲想批評曬所有Kpop idols, 佢地只係deep state 製造出嚟嘅玩偶, 日後你就會後悔點解會浪費咁多金錢喺佢地身上，而你仍是窮光蛋。

起連登
中國人係原罪

依度討論緊米津呀on9
你想屌泡菜咪自己死出去開post屌囉
啖係度轉移視線

你老母你自己睇下你回乜柒呀
星野源LIVE唔得就唔值得咁紅
野田洋之朗首前前世世我覺得難聽就係垃圾
米津玄師我鐘意就係好撚正 LIVE唔得都一定係臨場發揮 緊張問題
你又要我唱得好過米津玄師要錄首歌上黎比你聽?
咁你批鳩評BTS/BP/KPOP係咪要錄條片跳隻舞比大家睇呀?
中文理解水平? 自己踩人就得 人地踩你就做牛佬走住屌呀?

睇清楚中文，標題係有冇比米津天天才的歌手

你係咪弱撚智?
比米津玄師更天才歌手就一定係JPOP?
唔撚比支那/外國?
人地講KPOP有乜問題?
你要批評BTS/BP之前
唔該你錄條片跳返隻舞黎睇下先 我想睇下你又跳得幾好阿?

你不如學好中文啦
人地有主動提名泡菜咩？
係你轉移視線
不願面對事實

Miyavi

前面都有好多人提唔同國藉嘅人啵，你睇睇先。定係你覺得泡菜好好? 你泡菜前泡菜後，你都不尊重韓國人?

韓圑唔係賣唱功
不過跳舞 外形 的確正喎
講唱功支那歌手係最好既
日本歌手2頭唔到岸

個樣似死亡筆記個L

由v家年代已經聽
但唔覺首首好聽
lemon係正
但我反而鐘意flamingo同loser
至於佢靚仔就見仁見智
佢頂多算係有才華

日本大把音樂人都係懷才不遇
只係你聽得少

終於有人講

小朋友面皮真係好薄，話兩句都唔得，連登真多智商低的人。

咁撚低智你又上?
你又唔撚柒回我D問題想點呀
你中文水平咁撚高 我想睇你點回呀

最多係多才，唔等於天才

咁代表你完全被洗腦得好嚴重。
音樂就等於同跳舞，外形?
kpop idol完全係零創造力，無思想，一班被非人道訓練出嚟嘅芭比娃娃。

京唔靚仔但都好過呢條友

Btw點解無人提宇多田光？都係識作曲填詞編曲 做埋producer都得 又識畫畫不過都係唱live麻麻

日本音樂人真係好撚勁

Lady Gaga?!
歌藝方面唔駛講 個名應該全世界冇人唔識 依家重做埋戲 拎埋金球獎 又入圍奧斯卡

相貌等於mk達哥

JPOP AKB家族 J家個堆算唔算音樂呀?
家下流行音樂定義咁撚廣範
你米津玄師就叫音樂?
其他人就叫垃圾?
話人洗腦前你自己仲似洗撚左腦呀傻閪

上到舞台表演 外形 跳舞事實有影響
mj都要跳舞都好有要求啦
咪盲反啦

你講得啱，平時真係好少睇連登，今日剛開嚟睇下解下悶，就遇上你這位智障。

京早過佢地喎

咪癲啦
佢係撚盲反咩
佢係盲撐
只要米津玄師就可以撐
其他就屌

有d mv只限日本先睇到 點比呀

係啦 之後啲visual band都差咗

睇你個傻西咪又係廢青
第一句就毛都未出齊小朋友黎標籤人
你可唔可憐D阿? 回又唔敢回
自己屌完就得 人地屌柒你又淆底

其實佢係天才混音師

唔洗出防彈
佢要講點擊bboom bboom都屌打啦

兩隊都係我愛band
當年百花齊放時代
樓主講個啲柒頭根本無掟企

Michael Jackson

原來全世界得泡日兩國有歌手

講點擊率無意思
佢要講到KPOP唔係音樂只係自己井底之蛙
點解人地可以咁多外國人都去聽 比佢洗到腦
不過KPOP又唔計音樂架啦

Syu除咗galneryus 同自己solo之外仲有band 咩

我唔鐘意kpop 不過真係好紅
平時出街 點都會有幾首播緊
講唱功 中國真係好正
不過市場要睇女睇樣

MV都佢整好似係

吳清峰應該都有佢咁全才

除左最hit果三首，最鐘意就係怪獸的遊行

Uro 同 dum spiro spero 真係好癲
佢未學scream 之前好似一個普通靚聲架仔咁
學咗之後真係開咗竅
Dozing green
Different sense
不過我始終覺得dir en grey最天才既係薰

最hit果三首係Lemon、Peace Sign同LOSER？

坤哥天王級

好心你學好一點中文正字，你家人應該會覺得倍感安慰。未能即時回覆，因為真係忍笑忍得好辛苦，同埋邊做緊嘢邊忍笑，寧捨辛苦。

中文正字 寧捨辛苦
醜夠啦

黃家駒呢？

仲要Kpop大把idol識創作 講G Dragon都夠做 係差高度姐 佢想講到得佢個米津bb識創作呀？踩泡國抬高自己 但自己冇做足功課喎

全盛時期既椎名林檎？

條友咪又係淨聽過kpop 口水洗腦歌就話kpop乜乜柒柒
人地大把歌d詞都好撚好啦
條友未聽過 井底之蛙到仆街
仲要話人地kpop唔係音樂

陳冠希，又靚仔，攝影仲大師級

不過呢條友都傻
崇米津玄師崇到踩埋其他人日本歌手黎吹佢個米津玄師
jpop撚都唔撐佢啦

真心冇乜特別
求其搵個紅少少嘅鬼佬band仔都正過佢

天才又未止於不過係有實力

坂本龍一，細野晴臣果d就真係勁
電子音樂先祖

條jer細

佢唱live真係俾到盡中上
我好鍾意佢都係咁話
現場啲高音經常上唔到
成日都覺得佢唱到喉嚨傷晒
經常被吹奏到傻
話羅剎逆再生
又話欅坂46首黒い羊同佢首black sheep有關
唔理真定ff都好
其實呢兩樣都無咩值得吹奏

佢係我最近唯一會聽既日本歌手
利申 幾個月先知有呢個人

Lemon既mv意景的確拍得唔錯

首lemon真係世界級

椎名神枱級

好憎星野源成隻吳業坤咁

Lemon 打上花火 灰色與青

呢啲FANS做肉便器最啱

韓國indie band 嘅 吳赫
又係包辦曲詞 風格多變
剩係把聲都贏咗米津玄師九成

講經咩 泡菜本質就係垃圾 垃圾中最好咪又係垃圾

周姓小朋友，你又認識我嗎? 只會斷章取義的連登臭屁爛口小朋友。

我的確是有資格評價同批評，因為我是在大學是主修音樂系，音樂能力在你們所有人之上，是音樂老師。單是從小聽音樂，也多你們張屁孩多幾百幾千種類型。你這死小孩，有什麼資格出聲，學別人批評?

G dragon極其量只是YG資源控制下力推出來的產物，他是比較其他韓國偶像歌手下，算是比較有少量創作自由。試問世界那麽大，你試問一位外藉人士，問他誰是那位是 G dragon，他一定不會認識，還會說那是一個什麼爛名字，就和閣下的用戶名稱一樣爛。

在語言發音方面，韓文發音的確是不夠日文發音優雅，韓文老實難聽地說，發音有點像鄉下話。Kpop 不是音樂，我在此再說一次，主流Kpop 偶像派音樂，任何都是倒摸音樂模式。如果要說比較有質素，Zion.T 還算是比較有自我個人風格。

Kpop表演只不過是一種流行的包裝， 跳舞+Rap說唱+整容，還有什麼? 我見到的是一個個假惺惺的人，無思想，無靈魂，經紀公司控制的人偶。大膽說句，沒有經紀公司，他或她們那班整容膠面人什麼都不是。

至於得不得什麽Jpop 人支不支持，那是他們的事。我也不需要得到任個人認同和支持，難道和你一樣無用，需要人為你鼓勵才有膽色發言，不夠人講就講粗口，跟我用同一字眼去發言?

在此以上講的 Jpop 例子，我見不到有什麼比較有質素的，那就不再引用。得罪講句，你們以上提的例子，全部都十分沒有品味。那也正常，有品味的人是不會上連登。連登用戶簡直是香港最無用，最垃圾，最無價值的人的集中地，祝你們永遠是一班垃圾和廢物鍵盤戰士，不思進取的廢物。

如有什麼音樂上的不同意，歡迎討論。 垃圾周姓小朋友，你就收下口吧，無人會笑口你。

無人會笑話你。

現場唱功認真好麻麻
但好多首歌好聽到爆
唔會吹捧做咩歷史第一才華
但今年接近日本最紅唔係冇原因

唔好咁樣限制自己啦
香港人出名貪錢 咁係咪個個人都貪錢?
最恨就係你呢啲on9成日像所有野拉埋嚟講

冇人提 結ンデ開イテ羅刹ト骸?
呢首真係好顛,倒轉成首歌D歌詞都係通,而且恐怖感仲高過正常播
BTW,因為冇乜聽日文歌,所以上年頭先知NICO既ハチ=米津玄師

美波野田洋次郎

比外國咁成隊Beatles 贏全地球成條街

究竟呢個post 係比jpop 入面？比娛樂圈入面全能？比能唱能寫？定比唱得好聽？

條友把口臭到

張國榮是完美的

覺得佢最勁係由V家做到連大眾都認同
雖然依加D歌完成度高好多 但都係比較中意佢hachi時期果D 佢D詭異既曲風配埋D畫真係一絕 最近V家出身有個叫eve既好似係嚟類通才 V家真係俾左一個好好既機會俾嚟D人曝光

留名待聽

作曲掂 編曲玩好多野
聲又特別 舞又跳得掂
明嘅會明 預咗連登總有人反

在此以上講的 Jpop 例子，我見不到有什麼比較有質素的，那就不再引用。得罪講句，你們以上提的例子，全部都十分沒有品味。那也正常，有品味的人是不會上連登。連登用戶簡直是香港最無用，最垃圾，最無價值的人的集中地。

鍾意呢段

細蚊仔發老脾咁款 仲以音樂老師自居

係勁係好聽，但比人吹大左

咪就係，玻璃心到人地踩下米津玄師就起撚曬鋼屌尻人地，但評論只係主觀咁認為其他歌手無料到，唔值得聽，無價值，真係玩撚曬

自已都有上連登果然十分沒有品味

老老實實 近年紅嘅米津玄師同aimyon
啲歌唔係唔好聽 但覺得比人吹大左咁

椎名林檎宇多田光Dir en grey嗰啲全部都十分沒有品味唔講以為佢聽咩咁巴閉

句句講真話，你唔相信便算

太老喇，根本同米津玄師無得比，聽開呢啲歌手嘅都係低質，無品味嘅連登仔

係呀，好想睇下點解時下廢青咁鍾意睇連登。
你鍾意咪善用下起底功能，我真係註冊無耐。
得閒無事睇咗幾個月，香港人真係賤過強國人，面皮厚又無錢無地位，又賴皮，唔鍾意聽事實又話人吹水，日本人更討厭香港人係無講錯到。

你見唔見到上面我已經話咗米津玄師唱唔到lemon尾段個個highest note，我都有份踩，你知不知道人地最值錢嘅地方不是唱歌能力，而係音樂上嘅creative 創造力呀，係唔係視力有問題呀？睇返清楚啦。

認同 講編曲大把編曲好聽過佢神過佢
juno首弱水三千完爆佢(張亞東編)

呢位估計係70-80後人兄，你知唔知道我最討厭嘅人就係一開口埋口就係講 椎名林檎，個個一嚟就話椎名林檎，唔識嘢嘅人一開口就係講佢，真係見唔少。 我欣賞佢音樂上風格，編曲能力，instrumentation，但只係一點，佢嘅聲線唔適合大眾化，難聽d講，有時好似鬼叫咁，佢還是做返一個producer會比較好。

宇多田光10幾歲初出道係好好嘅，美國長大竹昇妹，但結咗婚之後，把聲拆曬，上Good Morning America 唱live差到不能接受 (請自行google) ，希望佢好好保養返把聲，唔好浪費佢作曲嘅才能。

Dir en grey 簡直嘈音，你聽得佢，你不如聽返US 老牌metal band好過，聽Marilyn Manson。個個打扮成個妖怪咁，懶係想出位，係勁嘅一早超越X JAPAN同L'Arc~en~Ciel

唔講由自可，一講把幾火，你班垃圾廢物連登仔，袋錢落你錢都唔曉識數銀紙，倒錢落海仲更加好。

唔好因爲偏見而抵制好既音樂

聽完得啖笑，你還是聽返你的情情塔塔廣東歌。
呢首有Swing Jerald望下，算係好一般廣東歌production，Alex Fung仲好過佢。

香港人，醒下啦，香港廣東歌唔係只係得男歌手陳奕迅，Juno Mak， 女歌手得謝安琪，
請你地認真去聽音樂本質，唔係去聽"歌詞"。
什麼黃偉文 YY Wong 歌詞有咩咁值得去聽?
不如你真係去睇下黃霑啦，人地就真係中文高手同大師，作曲就去聽顧嘉輝啦。

話椎名似鬼叫我都真係第一次聽

唔好再刺激佢 佢打啲嘢愈嚟愈令人尷尬

接受現實啦，蘋果女皇都咁話。

你係咪反上腦
我邊隻字有講歌詞?
打手唔係咁做的

我唔鍾意廣東歌
但香港一樣大把好編曲既歌
係你睇死自己姐
講到尾都係受眾問題
冇人欣賞啲好歌咁人地咪做罐頭歌

哦，另外Aiko咁雞仔聲，你都覺得ok?

接受現實啦 米津啲編曲係好一般

是旦喇 口味嘅野個個唔同

我都唔鍾意蘋果把聲 米津玄師又冇乜feel 有冇所謂

自己鍾意咪得 唔洗人認同

大把人唔鍾意aiko 把聲

歌詞呢個point 係想同一般大眾香港人講嘅啫，有感而發。
我都覺得廣東歌已經不需要再聽，最近無咩好嘅編曲。至於受唔受眾呢，你唔洗係度做總結啦，點解香港人咁鍾意幫人做總結?
係因為香港班Canton pop producer都要開飯，你地班傻仔傻女又受，咁咪日覆日，月覆月，年覆年，出埋d好類似類型嘅歌。

piano 底，strings，bass，guitar，Vocal 搞掂
= Canton Pop

請解釋一下如何普通法，唔好一咪跟人句尾啦，連登仔

如你所言，佢音樂上嘅創造力好高，咁代唔代表其他音樂係垃圾？係咪只有聽米津嘅歌先叫有品味?你連人地嘅音樂都唔識尊重，仲話自已大學讀音樂系，做音樂老師，想誤人子弟？

椎名林檎似鬼叫 aiko雞仔聲 Dir en grey簡直嘈音難怪你正係聽米津 其他有特色辨識度高嘅人係唔啱你聽㗎

都係嘅, Aiko係幾nice, 形象幾好。
不過衰過係星野源手上，就可惜咗d，哈哈哈。

人地米津玄師最值錢係音樂上嘅創造力呀，米津以外一律為垃圾歌手

bts跳舞係好撚勁，但歌就真係比唔上米津

Lemon
米津玄師：Vocal, Guitar
須藤優 (ARDBECK)：Bass
堀正輝 (ARDBECK)：Drums
伊澤一葉：Piano
室屋光一郎ストリングス：Strings

Lemon編曲啱啱齊曬你canton pop嘅標準編曲一樣無多無少

椎名林檎真係好正
東京事變

細路，
我完全無講過米津係=有品味，其他音樂係垃圾(Kpop另計，真係非常討厭)。 如果真係要誤你，你可以繼續聽你鍾意類型嘅音樂，無人阻止你，個選擇權係你自己手上，幫你都幫唔到。
至於你講尊重呢，你叫姓周個位細路學下，唔好開口埋口講粗口。

你咪又係到總結

唔係淨係得樂器
聲呢 effects呢? chord progression? rhythm? 林林總總
淨係講拎聲都有排你玩

你究竟有冇認真聽架?
定係一聽到係廣東話就即刻熄 淨係聽個intro

btw 你個米津咪中哂你講個啲野喎
比多個三角鈴你

不如係解釋下點解神先

留名學野

我有講過我只聽米津嗎？難道我眼殘?
我好似有提過平井堅同 MISIA喎喺上面。

我一聽都係咁諗
btw人地有多個三角鈴架

哦。Logic Pro, Protools 識用嗎細路?

哦 開始講資格論啦
我做呢行架柒頭

條友已經進化到淨係捉人字蝨，話佢踩低其他音樂，佢就話米津音樂創造力好高，連登仔錯曬重點，根本答無所問

做完research係好，咁你有冇聽下一般廣東歌編法你點呢？條strings要點寫呢？

咪玩啦，人地大學major音樂，做音樂老師架人地

哦，咁就仲好啦，行家。廣東歌連本地香港人都唔想聽啦，可唔可以諗下有咩改進空間?

冇錯 我都係返去撚我既protools先 廢事哂時間

想扯開話題了

我有咁得閒嗎？叫你睇返上面嘅reply啫。定係你地覺得有咩好音樂介紹下，就真係不坊講下，你地攻擊我咁花精神做咩呢？ 講返音樂啦

唔講真係唔識
好一般 把聲係幾舒服既
我去聽返我果d

你係我嗎？ 代我答?

係啦，做production 係慘d, budget有限，做嘅嘢又多，你係幾可憐嘅。

野田洋次郎都俾人踩到一文不值
我都唔知可以講乜
睇怕Yoshiki hide 福山雅治都係一舊屎

打下字啦細路，叫你諗下嘢，用下腦，難道你冇? 只係做應聲蟲1號同2號?

You can off notifications and its will not brothers you anymore

我話米津編曲用嘅樂器同canton pop嘅一樣唔代表佢係一般廣東歌咁嘅編法喎不過我想知米津編曲好過其他人係邊囉

Yoshiki 又點同，幫過日本天皇作曲。
福田結咗婚，得閒無事出下1，2首歌咪算囉，人地一早賺夠錢。

打錯字 should be 福山

一睇到你咁樣答，已經知道你不是音樂人，或者任何樂器。懂樂理嗎？好難解釋俾你聽喎。你音程度去到邊?

who is 龜sir

啱呀我唔係音樂人都唔係樂器 不過呢度有音樂人 你可以照樣講解米津嘅編曲好係邊 相信佢地會睇得明

廢事啦，橫掂上面有人話要用protools做返自己嘢，咁就算啦，無人賞面。 連Eric Kwok來搵兩餐都難。如果廣東歌係有得做落去，佢洗唔洗搵副業，拍下廣告，增加收入來源? Jerald 都唔洗解散Swing, 唔洗返叻拿大做海關啦。上面咩咩雞蛋仔，你都係快快轉行好d。

Varg Vikernes

無話過容小姐拍廣告=搵唔到食啵，人地早已經賺夠過世，得閒上下大陸音樂節目唱1，2首歌已經夠啦。佢拍下廣告就點都要有1，2個啦，做歌手要保持自己嘅出鏡率，唔出鏡，觀眾真係會當你取消咗。

呀聾撚定盲撚 人地喊緊都keep得到果個水準 我真係搵唔到有咩挑剔 你係咪果啲第一次識八爺係打上花火紅起果陣嘅跟風狗？紅白係第二次聽？理解理解

啲人要幾痴線有幾痴線

btw佢最好聽係 eine kleine

終於都出現返一位正常人

係樓豬on9 叫人天才係忽略咗果個人嘅努力 大多人都係評八爺做 鬼才 唔係天才

+1 手機有download都會去youtube聽 真係好有feel同好好聽

米津玄師既歌永遠都係你以為呢首已經到頂
但原來下一首出咗，「頂你個肺又咁好聽既」。

呢啲野好講個人口味，不過我想講
暫時佢出過既歌，包括v家時期既歌，我無乜邊首係特別唔鐘意
首首都勁撚襟聽
間唔中開返成個album出黎聽，咁又一日
btw到目前為止最鐘意都仲係アイネクライネ
用album計就diorama YANKEE Bremen
之後多咗陣POP味
唔係唔好
不過都係比較鐘意佢以前個種混雜住不協和音得黎出黎又唔會突兀既風格

順便幫樓主補充
佢仲識彈結他同打鼓架

vivi，ゴーゴー幽霊船，アイネクライネ同メトロノーム既MV都係佢本人畫架

你未見識過YANKEE

講你就講啦
成個女人咁扭扭擰擰

襯過緊歌個陣覆下你
廣東歌做唔到落起咪做返起佢
你講到你咁犀利
點解唔整首編得好既廣東歌出黎?
或者開個班教下人地點編曲
係到鳩up有咩用?

係 燃燒生命
快啲叫音樂老師教我編曲搵食

我覺得一個男人有才華既話啲魅力係會係入面滲出黎
其實佢真係唔算靚仔

但我都係覺得佢好撚靚仔呀嗚呀

經幾個月觀察，連登仔一係就開口埋口粗口爛舌，一係就幫人代答/總結/斷章取義。你地唔識分辨好/差嘅音樂都算，好心你地諗下你地嘅將來同前途，語言上攻擊人有咩好處? 好心花多d時間去增值你自己，提升你哋嘅生活質素，諗方法去賺多d錢，改善你地嘅生活(雖然對你地嚟講，難過登天)。

人地一講唔啱聽嘅說話，就黑口黑面，句句頂埋嚟，你唔洗係呢個社會生存㗎啦。睇死你地，一世無人請，做啃老族，因為你地連基本求生技能都無，永遠做你地嘅連登鍵盤戰士，打工奴隸，樓奴吧啦。

你地所講嘅音樂人，歌手，晨早賺夠好多，退休unun腳啦，連登仔嘅說話who cares? 洗理得你鍾意聽咩呀豬呀狗? 清醒下啦，呢度係一個利字行頭嘅社會，諗下點樣賺錢退休好過啦，細路。

連登呢個垃圾app，留埋呢個言我就會馬上delete咗佢，我也會叫我嘅學生唔好睇咁多連登，真係會影響智商，香港人真係無可救藥，早死早著。

有潛質做新潮文 尤其是頭兩段

下
紅白完全唔覺差

松任谷由實
中島美雪
山下達郎
竹內瑪利亞

聽哂所有碟

其實我覺得鐘意音樂既人最緊要有一個開懷既胸襟
學識去欣賞每位歌手唔同既優點

利申好多歌都啱聽
雖然試過比人話我濫

但咁...真係好聽呀嘛

我真係一位女老師，又如何?
由我呢個本地香港人都唔聽廣東歌10幾年，就知道廣東歌無救啦。 你過歌就過歌啦，香港做得production 來來去去咪得個幾間公司，廢事你老闆X生催交貨啦。 我只會聽英文歌，日文歌。廣東歌?不了。
呢個係一個切切實實香港聽眾話俾你聽嘅事實，你可以唔接受嘅。廣東歌嘅未來，你係救世主啦芋泥雞蛋仔。

佢真係天才黎

以你性格，都係唔啱做音樂類型嘅工作，轉行啦。

計晒咁多個album一定要揀既話會揀YANKEE
可能係因為佢自己唱返DONUT HOLE既關係
BOOTLEG我自己有啲歌唔太啱口味
不過都好聽既

以你既胸襟 更加冇資格做老師
唔好再誤人子弟

delete到未呀？

唔係點聽日韓,唔覺有乜特別天才之處

又如何? 咪麻撚煩囉
唔好差開話題先 我加陣歌都唔過等你發表首歌既編曲
講你發表

哈哈哈，你點話點好啦。廣東歌永遠無做得起一日，放棄啦雞蛋仔。Bye forever, delete this rubbish app now。 聽日記得盡時返工啦。

其實我懷疑佢係做緊功課 想收集我地呢邊既意見

呢個就係米津玄師另一個勁既地方

每首歌/每隻碟都有唔同人鐘意到不能自拔

你又要屌連登 又要上到三更半夜 開口埋口就叫人地小朋友？仲自稱音樂老師？ 睇死你咪又係廢青一個 就算係老師 咪教畜一件 講埋一堆歪理 自己認為好既就一定好 自己覺得垃圾就一文不值 就係垃圾 希望你只係活係自己幻想既一件柒頭皮 唔係既話 跟你學野既小朋友真係慘

人地del完個app仲可以用網上版

Btw

你睇不起女性嗎？女性=麻煩？
男性 = 唔麻煩？
你知不知道現在有幾多老闆/高層係女性？搵錢能力高過你地班男人多多聲？ 垃圾打工奴隸港男。
你話要講就講編曲，你係邊位？ 用垃圾嚟形容你簡直都不足以形容你嘅低下。做返你嘅垃圾編曲工作啦，零晨仲要開工嘅奴隸，編返你嘅港式K歌吧啦。抵你一世做打工仔。

垃圾連登意見也是參考？當自己是誰？
你哋比HK discuss, Baby kingdom 個班師奶更加不濟

係批評㗎，又如何？半夜訓唔著，先開嚟睇下解悶，洗唔洗你批准？

好話啦，我真係唔係做教師為主線，我自己經營我自己公司已經有10年啦，我真係唔洗打人工好耐㗎啦啵。 教畜前教畜後？ 你有冇尊重人地做教師嘅職業？ 又係一個用垃圾一詞都不足以去形容你份人呀，周生。

同埋用小朋友去形容你，都可能會引起小朋友嘅反對呀，因為你連幼稚園生都不如。我班客不知聰明過你幾多。

不如你去學習下，如何一個粗口字眼都唔好講去完完整整講一句說話，同埋再去學下點樣去debate，係咪男人嚟㗎？一d牙力都無，你再點講粗口，只更加顯示你嘅不濟，你嘅麻甩，簡直係一個無文化嘅野人。

宇多田光。

佢以前嘅歌幾勁幾紅

呢位音樂老師下話？ 首先討論區係比大家發表意見既地方 你岩聽咪傾下 唔岩聽 咪ignore佢囉 你咁認真咁努氣做咩呢？ 我相信小朋友都有分辦是非既能力既 同好多人現實生活大壓力 上網講下野發洩下偉論姐 一笑置之 其實好閒
至於音樂果到啦喎 歌 有曲 有詞 有感情 一個人就真係好難客觀咁分析既 始終人係帶有主觀性既 廣東歌 日文歌 英文歌 韓文歌 西班牙歌 泰文歌 呢個世界上7千幾種語言 各花入各眼 一樣米養百樣人既姐 客家話都有歌啦 有歌手啦
再者 韓文歌 應該話韓國人音樂都唔差嫁喎 LA都有韓圍樂手 日本樂手唔同國籍既樂手 大家係咪都搵到錢 就睇你運氣際遇啦
最後Kpop我當你講得岩 係商業包裝 咁佢包裝賺到錢 商業包裝都係人類智慧 人類思想 人類學 人腦藝術既一種 又唔可否定人地既成功既
J pop不嬲都內銷多 咁佢既音樂都係成功嫁喎 差在有冇人聽嫁姐 日本地下樂隊我都會聽 要講講到下世都講唔完 人地日日推陳出新 點係個市場生存都好難嫁
做老師要眼限 眼光開闊d 唔係一味話人有生存技能 做樓奴 咩細路既 你既工作係 傳道 授業 解惑
有時間睇連登 不如教學生之外既時間增值下自己啦
學生係你教導成長緊 你都唔可以停滯不前嫁 老師

講米津玄師編曲好係邊又扯到去廣東歌樂壇做唔起 又扯到去個社會金錢掛帥 然後又踩連登仔係垃圾無得救 就係講唔出米津啲編曲好係邊

星野源 - 唱live唔穩走音/靠食"戀"個陣水/靠套劇靠新垣結衣/
BTS - KPOP黎 垃圾 商業包裝
BP - KPOP 所以垃圾
野田洋次朗 - 前前世世自己覺得難聽 所以垃圾 上唔到大台
KPOP - 全部都係垃圾
G dragon - 公司捧出黎既 韓文難聽 我唔鐘意 就係垃圾
宇多田光 - 家下把聲爛拆啦 唱LIVE差
Aiko - 雞仔聲 唔撚掂
自己鐘意既 唱LIVE失準 但都一樣天才 好正 呢D先叫音樂
比人屌兩屌 又變左開公司阿? 一陣會唔會李嘉誠係你老豆阿?
話G DRAGON外國無人識? 你死去睇下人地外國D片啦
BTS外國有冇人識呀? 做下資料搜集GOOGLE下先啦
講外國多人識 ONE OK ROCK都多人識過你個米津玄師啦

仲有阿 我批評你個米津玄師 你又要我錄返首歌上黎比你聽
你批評以上既人 你洗唔洗錄首歌 跳隻舞 編首曲 作首詞上黎比大家欣賞下?

仲有尊重人係睇對方係點既人
對你洗講尊重?? 批評你個米津玄師 LIVE唔得就即刻追住屌
又毛都未出齊小屁孩 鍵盤戰士 打工奴隸 樓奴乜都出齊
同你講尊重? 你死撚返去babycondom,香討,一係fb d 愛港力page同你班友打飛機啦

天生:

係呀，你講得無錯呀，討論區真係用嚟討論議題，但係你眼見呢班爛泥，滿口歪理，不停自我誇大自己所認為對嘅論點嘅廢青，你哋之所以俾人話廢青，真係不無道理。

發洩當然係可以，人有言論自由，但都唔好滿口粗俗詞語，下下用完粗口字，覺得自己好勁？ 把口就敢我講？ 相信到下世都未必敢我講，你班連登仔。一笑置之？係呀，對住佢地班人，真係好難，係好難忍笑呀。

韓文歌難聽嘅只係限於koop idol偶像派個種倒模音樂，成件事我係笑話緊崇拜koop idol個班細路，明未？
韓國人實力派係有嘅喎，Jungle music嘅 Tiger JK, Yoon mirae兩公婆就有talent. Zion.t 都唔錯呀。 另外日本歌手我幾時有話佢地搵唔到錢？學你地時下講句，真係“黑人問號”？

Kpop包裝當我講得啱？ 呢個唔係一句話你當唔當，唔係我一句說話去確認，而呢個已經係一個不爭嘅事實，Deep state 控制 Kpop idol 控制到出曬面，仲睇得唔夠清楚？麻煩自己去google一下。
人類智慧，你想笑死我嗎？ 你知唔知道你咁樣講，個班大集團大商家真係會好多謝你呀，有你咁支持佢地，賺到嘅錢去返曬佢地手上，仲笑緊你地係幾咁低智？

日本Jpop你要聽咩，你自己決定，我無興趣知道你嘅興趣同喜好。

頭先先有人話教師係教畜啵，仲好大大聲。教師嘅職責洗你講嗎？ 傳道傳道？ 傳咩道？ 傳道係教會信徒做嘅事？ 關我什麼事？

解惑，我家陣咪解緊囉，不過我好擔心以你地連登仔智力無人能夠理解到，成班不思進取嘅野人。

天水圍生，本人已經唔洗主力教好耐，俾員工教已經可以。 停滯不前？ 你應該好好話下班連登仔，佢地仲好需要學下點樣去做人同做事，講句說話都鬼食泥，一舊一舊有語言障礙咁樣。

唔好叫我老師，受你地班無知人仕唔起。
你呀，講說話都唔好跟我口水味，俾返少少思想，個人風格好嗎？你起碼比佢地有返丁點兒思想。

仲講緊粗口？ 你仲有冇第二 d 新招數？垃圾。

哈哈哈，你去外國同人講，G dragon，BTS人地係笑緊你呀？明唔明呀？傻小孩？

你答左我
你幾時錄條片跳舞 錄首歌 填首詞 作首曲再講野啦垃圾仔
逃避問題呀?
話你教畜都當讚緊你啦
睇你談吐咪一件廢青 仲話自己乜春音樂老師 咪笑死人啦

今個月公司未出糧呀？ 火氣咁大？有冇錢交租交稅呀？窮光蛋垃圾無事生產嘅廢青。

係呀係呀 人地係外國開撚埋con都笑緊你阿醒目仔

G Dragon

阿老師
你仲有多少技倆?
黎黎去去都廢青 有冇錢 樓奴 打工奴 鍵盤戰士

嘩，好勁呀喺外國開演唱會，真係威啦。你知唔知道開演唱會嘅目的？就係想吸盡你地嘅一分一毫。

你都笑撚死人
家下有咩流行音樂唔係講商業價值叨?
你米津玄師係咪出黎唱歌免費比人聽? 出碟免費拎呀?
你又要講到bts外國無人識 比人笑
人地開世巡 無人識開到世巡?
傻閪老師你明自己想講乜未?

真係諗唔到點去好貼切地去形容你呢件廢物呀？你有冇咩好提意俾自己？

你幻想夠未?
毛都未出齊 樓奴 打工奴 乜柒都比你講齊
差在未做廢老咋我
知醜就好收皮啦 仲係到柒

喂大佬，唔係個場d echo 我以為播緊Cd version
算好好啦

係呀，講咗成朝，你最後都係認同流行音樂好大因素，都係講商業價值，真係欣慰，因為你終於清醒下。

BTS on居嘅外國人咪會聽囉，醜就唔怕認啦。
嘩，開世界tour，勁喎，咁佢地係唔係第一班人做到呀？ 例如，Madonna個種國際知名，相信你都唔識，你個陣未出世，介咗奶未呀，𡃁仔？

喂喂喂 又要第一個人做到先叫好勁?
你咪撚柒下柒下啦 先有資格講野?
你係Madonna? 你又有資格批評人??
笑撚死人 家下有咩流行音樂唔係講商業價值講包裝阿?
例出黎呀?

傻閪
呢個世界唔係你認為垃圾就係垃圾
個世界唔係圍住你轉呀傻閪
咁鐘意吹你米津玄師咪出去開個吹奏區打飛機 我得撚閒理你?
又要踩東踩西就吹自己鐘意既
死撚左去啦 仲學人講教小朋友 講音樂

鄭中基, 不過唔夠佢高

Sia天才好多

八爺時期自己作詞編曲唱埋不特止
連個封面同mv都係自己畫埋
而家又識跳舞

都話執過音
無執都咁就好勁

世界圍住我轉？ 你邊度學返嚟？有冇讀過中學？物理科同地理科咁教嘅咩？慘囉，你係咪連中學都未畢業呢？真係可憐。同埋你係咪想講地球會轉？
因為世界呢，係唔會轉㗎，只會有大同細。

哈哈，有才能嘅人，自然會有人賞識。無才能嘅人，只合適做一個苦力訓練生，用同一種製造方法去製造一個好完美，無任何出錯嘅人偶，去表演佢地嘅韓國偶像公式化唱跳表演。你認為咁樣就等於好好睇？好有質素？

連一個天文地理嘅人都唔曉嘅人，仲同你講咩音樂？ 對你嚟講，你永世都唔會明，你層次太低啦。

不如俾個挑戰你，你下一個回覆，一個粗俗字都唔好講，你做得到嘅，我就唔再話你係廢青，有冇膽量呀，細路？

答左我問題先啦 為人師表
我批評你個米津玄師 你又要我錄返首歌上黎比你聽
你批評人之前 你洗唔洗錄首歌 跳隻舞 編首曲 作首詞上黎比大家欣賞下?

你咪撚笑死人啦 人偶
大把KPOP明星係台上出錯啦傻仔
你估訓練到北韓軍隊咁?
睇多D野再出黎討論啦
先入為主狗
再講落去只比人睇到你有幾井底之蛙咋 自稱老師

咪鬼同佢嘈啦
見佢淨係識捉你字蚤同粗口就知咩料啦

多謝呢位老師為我地帶黎歡樂

點呀？講出事實又唔接受？
出每首歌都要編舞，練10幾20個鍾，舞步要齊，否則就無得收工，呢d咁不人道嘅表演，我真係唔想睇。毫無膽量嘅周姓人士，仲講緊粗口？你真係膽小如鼠，你不如去殺死你自己，等時要納稅人養埋你呢個廢人，真係浪費資源。仲有要死，死遠少少，唔好阻街同阻馬路交通。

你是誰？路人甲？

仲有冇其他新招呀，死𡃁仔？悶到我發慌呀。

人地KPOP就係咁跳刀群舞 你又知地練十幾廿個鐘唔齊無得收工?
你唔欣賞既就係垃圾不如??
咁ALAN WALKER個D叫唔叫音樂呀?

答左我問題先啦 為人師表
我批評你個米津玄師 你又要我錄返首歌上黎比你聽
你批評人之前 你洗唔洗錄首歌 跳隻舞 編首曲 作首詞上黎比大家欣賞下?

佢究竟del app未

希望佢DEL前答我呢一條問題啦

係呀，唔瘋狂練習又點會咁齊呢？以前出過好多新聞同醜聞，唔練習到所有人出嘅汗水夠滿一個水桶，都仲要日練夜練，仲要無飯食。食埋d咩辛拉面就覺得係寶，餓食上身，一個面6-7個人分，唔識佢地真係以為佢地係乞兒。呢d咁不人道嘅表演，你地仲支持？你地班𡃁仔真係好變態，鍾意睇人活受罪。

首先，你一開始講米津唱live非常唔掂，係我建議錄一次你把歌聲上嚟俾大家公審下，你可以攞返自己同佢比一比，敢膽你就唱一次佢首lemon，特別係上最高音個句，睇睇閣下又唱唔唱到？

我拎lady gaga出黎 純粹係因為樓主話 米津「世界第一」咁款 根本人外有人 天外有天 我唔認同米津係全世界最勁個個

佢推祟嘅黃霑好粗口架喎,又係廢青?

米津唱現場真係好唔掂 唱好live真係做歌手嘅基本野

你批評星野源唱live唔穩走音 = 你唔錄首歌上黎?
你批評BTS/BP/G-DRAGON KPOP唔係音樂 垃圾 商業包裝 = 你唔寫首歌上黎? 跳隻舞出黎睇?
你批評野田洋次朗前前世世難聽 所以垃圾 = 你唔寫首歌出黎比大家睇?
你批評宇多田光家下把聲爛拆啦 唱LIVE差 = 你唔唱隻歌比大家聽?
你批評Aiko 雞仔聲 唔撚掂 = 你唔錄首歌上黎比大家聽?

笑撚死 每個地方出道咪一樣有明星好撚辛酸
Sayuri未出道前咪一樣係街邊唱歌
JPOP夠大把地下團 日日練野 霉到仆街啦 但人地都有自己FANS
你又唔當人音樂? 得你認同先叫音樂?
做老師做到你咁垃圾唔叫教畜叫咩呀?

EXILE ,E-GIRLS呢D又係咪音樂呀?
World Order呢D又係咪音樂呀?
連初音都有人當音樂啦
PPAP都有人當係音樂啦
KPOP唔當係音樂 因為我覺得韓文難聽 商業包裝 所以就唔係音樂

你個死𡃁仔，講極唔停口，又唔收口，我就嚟想搵嘢大力車落你個死人嘴度，你這件唔死都無用嘅垃圾！

你批評星野源唱live唔穩走音 =
係。你聽下佢上music station，唱戀有幾穩定？ 做得歌手，就要接受聽佢嘅聽眾嘅批評，而去改進。星野源我都有聽過一段時間。

你批評BTS/BP/G-DRAGON KPOP唔係音樂 垃圾 商業包裝 =
我一直都係討論緊"良好"音樂嘅本質。難聽d講，如果佢地嘅音樂係有價值，洗唔洗成日用舞蹈去做一個煙霧，跳得勁就等於好音樂？同你講，如果又要唱，又要跳，唔係等閒之輩做到。你睇下EXLIE, 主唱兩個係企定定係度唱，其他成員係專心做performer，專心唱就唱，跳就跳。
你想睇唱同跳都做到嘅人，請睇下Jackson 5, Janet Jackson, 安室奈美惠。而唔係睇班韓國仔，韓國妹係度chok樣，懶係臉部長期抽筋咁，咁肉緊去表演，上咁多垃圾音樂節目，日播夜播洗腦歌。韓國係比較麻煩，因為男人要當兵，在幕前消失一排，好快過氣。

你批評野田洋次朗前前世世難聽 所以垃圾 =
係呀，個人覺得係難聽。為咗配合套動畫片你的名字，首歌太商業化。不過呢首歌係成功吸引到一般時下年輕人，因為旋律太簡單，音樂單調，無變化，無咩值得花時間去討論呢首歌嘅音樂。

你批評宇多田光家下把聲爛拆啦 唱LIVE差 =
係呀。Utada作曲能力一向都無差過，不過把聲的確係拆咗，要保養返把聲。上面已經講過一次，唔想再重覆講來講去。Prisoner of love個期，佢連頭7粒音都唱唔準，唱live仲要降key。

你批評Aiko 雞仔聲 唔撚掂 =
我係有話佢雞仔聲，聲線薄你可以話係佢個人特色，有好有壞。當然正常，聲線厚緊係比聲線薄好啦，做歌手壽命都可以長，唱耐d歌啦。

你條死屁孩當正自己係大帝？錄歌？你話做就做？要有budget，你出唔出得起呀細路？有冇諗過要付出先有收獲？
同你講咁多嘢，已經袋錢落你錢，死小孩，仲要求多多。錯就要認，打就企定啦，細路。

你地成班崇韓崇上腦嘅死小孩，正一係廢人，
唔識音樂，唔好出嚟扮代表。仲講咩類型好聽好聽，簡直廢話，笑大人個口。

好多香港人就係咁，以為自己識少少，就吹虛到要幾大有幾大。你地簡直係一班無思想嘅空殼，應聲蟲，連小學生都不如，小學生衰激都識分是非。

而你地？咁大個人都唔化？ 唔識音樂仲叫人睇下呢樣個樣，你哋嘅垃坂推薦，例子？
什麼BLACKPINK，連師姐2NE1一丁點能力都學唔到，仲同我講咩BLACKPINK BLACKPINK，好心就收下口，唔好係到獻世，真係一代不如一代。

我只係一位90後，已經學習同睇到你地班中學未畢業嘅垃圾多好多，同我講識音樂？我呸！
好心你哋讀多D書，做返一個對社會實際貢獻嘅人。

仲有！其中最垃圾就係你，周姓用戶名00後的死屁孩。其他人收下把口，都仲有返d用，而你？我好可憐你家人，因為生件叉燒好過生你呢個廢物。

開新post算啦
已經被人騎劫咗
再講落去都冇意思
反正人地都係唔會del 繼續盲推

假膠確認
大家唔好再幫佢做功課

唔好比佢騎劫 傾返米津啦

講事實，講道理 = 騎劫？
定係你地一個兩個講句嘢都無料到，成班5-6個死𡃁仔，都唔夠一個女人講，成班垃圾係到埋堆喂喂喂？

香港男人真係無用到一個點，自卑又自負，錯又唔認! 成班同我講kpop kpop，聽kpop? 你睇人身材同意色不良嘅跳舞step才是真的吧，睇腳就睇腳啦你，死咸蟲，成班用下身諗嘢唔死都無用嘅廢物。

我無功課需要做，已經讀完曬書好耐。講做功課，叫個班崇韓人做下就差唔多，星期一仲要返學㗎，唔好欠交啦。
做返你嘅廣東歌啦。

你講得好啱，崇韓嘅同我死返出去，是時候講返米津。

你係咪ON撚9?
我批評你個米津玄師你就叫我錄首歌
你批評前唔洗錄上黎睇? 死傻閪

以後有幾大係咁屌人死屁孩樓奴工奴
90後就話人小孩 廢人
咁叻講間鋪名上黎等我去比你打一巴呀
笑撚死 係你講BP同BTS我先用呢2個例子黎覆你咋傻閪
講2NE1好叻叻呀?

笑撚死睇KPOP就一定睇女?
你個傻閪咁鐘意先入為主 我睇仔得唔得呀
你咁鐘意將自己諗先野就代入人地既?
我聽IU點賣弄色情阿? 傻閪
你就對住你個音樂上帝米津玄師出晒水呀 人地批評佢一句LIVE唔得就係到屌媽拆蟹咁

你咪就係識少少 吹到自己幾大幾大囉
我批評你米津玄師你就叫我錄
你批評星野源/BTS/BP/野田洋次朗/光妹/AKIO呢D
我叫你錄就問我係咪大帝 我話做就做?
KPOP=賣弄色情
BOA叫咩呀?
好叻叻呀 教音樂
用個閪黎教?
仲有呀 袋錢落我袋? 多撚謝啦

你都笑撚死人
人地TOPIC叫有冇比米津玄師更天才既歌手
姐係唔比人講其他人淨係可以吹你個米津玄師?
仲有我一開頭已經話佢D歌高質 LIVE唔得就比你條癲狗咬
少少批評都唔得 仲惡過共黨產WO

答我未呀
係咪要好似你米津玄師
唱LIVE好撚勁(閣下認為)
又識寫詞編曲
又識樂器先叫音樂呀?
又識跳舞
GREEEEN呢D樣都未出過叫唔叫音樂?
ALAN WALKER呢D電子音樂又算唔算音樂呀??

仆街
原來咁紅
早幾日睇完unnatural覺得首主題曲幾好聽先search嚟聽下

仲有你當自己邊撚個?
你認為KPOP垃圾就唔比人拎出黎討論
一句韓文難聽 KPOP無討論價值就話人地唔係音樂?
每個地方都有每個地方文化
小貓俱樂部又叫唔叫音樂?
M娘又叫唔叫音樂呀?
AKB48家族個D又叫唔叫音樂? 傻閪
人地KPOP有某部份人做到跳唱又無視人地努力 一句韓文就聽就得
野田洋次朗首歌又係咁 一句我覺得難聽 旋律簡單就係垃圾 (咁簡單唔撚見你寫到首出黎 又爆紅? 定閣下有咩驚世作品可以比大家欣賞下)
米津玄師就全部都正 好撚正 痾篤尿都香過人

石原里美

仲有呀 講天才
你米津玄師同hide含撚都未夠班啦

教吹簫

周姓廢物，你簡直垃圾不如嘅社會最底層嘅渣滓，地底泥濘，只係懂得用性器官做攻擊別人嘅工具。你到底有咩資格係度講嘢發言？廢物嘅毒男，無用嘅垃圾連登仔。

你想同我debate? 你學吓嘢先啦，廢物，但你都係無資格，垃圾。你個腦簡直話你裝草都不如，你個腦到底有冇開發過？ 冇開發過嘅話，不如你返石器時代生活啦，2019年唔啱你㗎，返歸啦。

你舉個種日本偶像，韓國偶像嘅例子，同你個人一樣咁垃圾。你分清楚idol, musician, compser, producer, mixer嘅分別未？
你成日攞d idol 嚟同 米津玄師比，你唔被人笑死真係奇，你真係會去日本被日本人笑到面黃。定係你連日本都未出過，窮光蛋？

另外舉Greeen牙醫樂團，又關咩事？ 講嘢1999，九唔搭八，永遠語無倫次！

我嚴重重申一次，米津玄師不是神，佢都唔係完美嘅人，佢紅白個下唱破咗音就係破咗音，我也有指佢唱得唔好，你永遠就係要不斷不斷咁樣曲解我嘅意思，你個垃圾渣滓粉皮！

我好想講，以上任何偶像，歌手又好，有你呢種渣滓垃圾fans，人地真係眼尾都唔會望你，任個一團都唔會！人地會當你係咩？只係一部ATM提款機！弱智！

你都笑撚死人
你日本jpop就有得idol?
人地韓國kpop就意淫 商業包裝?
原來係崇日狗一件
我家下係問你日本idol akb48家族 /j家呢類叫唔叫音樂呀?
醒目仔

哦。No one cares what you are talking about!
Hide 同米津，頭個個種類係 J Visual Rock。你分清楚未呀，垃圾渣滓？風格唔同，你又比較咩呀？
Hide俾你個渣滓咁講一講，真係唔洗安息啦，由棺材都彈返起身，罵醒你呢個垃圾渣滓。

仲有阿 你老母臭西
你自己拉返上去睇啦
個個話親米津玄師live唔得都比你咬呀 叫人錄首歌上黎要唱得好過米津玄師先好講野呀 癲狗
曲解你意思? 你都弱撚智
又幻想人地未出過國呀? 好心你幾十歲人就咪咁多幻想啦

笑撚死
咁你又講乜春kpop唔係音樂呀?
唔岩你聽 唔合你心水就唔係音樂?
風格唔同比較唔到?
家下講緊天才既歌手
淨係hide 個陣影響左幾多人
死後都仲影響緊人
你個米津玄師都比唔撚上啦

再講多次，我係女仕，仔咩仔，同你好熟？
垃圾渣滓未介奶嘅死賤種港男。

kpop idol dance step係意淫就係意淫。
又邊句講過jpop就只係得idol，你個粉皮。

我係鍾意日本，更加鍾意美國，吹咩？
48，Johnnys係idol group，呢堆就出返去啦，有咩討論價值？只要佢地出首歌有新點子，新舞步，咪紅嗰一兩首歌囉。

exile 跳唱就係音樂 安室奈美惠又係音樂
kpop跳唱就垃圾
不過你咁撚醒 野田洋次朗首前前世世都比你講到一文不值 垃圾
邊夠你玩呀老師wo 青山院友就差唔撚多
一係就現實無朋友既垃圾

我問撚緊你IDOL GROUP算唔算音樂呀 柒頭皮
KPOP=意淫就證明你就幾井底之蛙啦垃圾
IU識唔撚識呀? BOA識唔識呀?

窮渣滓，爛口渣滓，我係單獨針對你一個嚟罵嚟評批，你吹得我賬？
死白痴。其他全部人都無再出聲，你返歸啦，渣滓。 係呀，我係認為你未出過國呀，死窮鬼。

雖然個鼻唔靚
但係整體唔知點解就好靚女
搞到我仲即刻去買咗個石原bb月曆

岩啦 繼續講呢D廢話啦
唔知自己有幾醜就去照下鏡啦

好，我答你。idol group 係一種完全無價值嘅音樂
kpop idol group dance step =意淫
渣滓

需要入青山嘅係你條渣滓，咪住，你去青山，都係浪費納稅人資源，浪費咗個床位同病房，你不如行出馬路俾車車死算啦，垃圾渣滓

岩呀 一句垃圾咪抹殺晒人地努力
秋元康寫既歌又聽過未呀 井底之蛙

繼續講啦 我真係想睇下你既下限係去到邊阿老師
繼續活係自己幻想啦柒頭

我好想講，人地嘅努力，無需要經你呢條粉皮渣滓把爛口臭口去講出嚟，你出返去啦。

喂喂喂 你一句無價值音樂WO..
人地假假地都叫家下日本數一數二作詞人
又唔當音樂呀?
你做老師做到咁撚垃圾既?
唔識欣賞人 一味就踩鳩人

聽完得啖笑，你交過稅未呀，死𡃁仔？

咁都有得嘈
ON99

定係你搵得太少錢呀？連稅都未交過呀？奴隸？

你會唔會交完稅要周街同人講 我交左稅啦
不過你青山出黎應該會咁做啦 你咁醒目
由你談吐都知你現實咪一件垃圾不如既可憐蟲
永遠將自己諗就係強加係人地身上
現實有冇朋友呀?

繼續活係自己幻想啦傻仔

陳詠謙 代表作-別來無恙

對住你件垃圾，真係忍無可忍，真係諗唔到一d更差更低下嘅形容詞去形容你。因為連粗口詞語，都不足以去形容你。
朋友真係有好多呀，隔離仲兩個係個mon望住，笑緊你班窮鬼連登仔有幾咁垃圾。本來得唔信我朋友同學生講，原來真係如此垃圾。

我覺得你件垃圾連幻想力都唔配有，因為你個大腦真係未開發，垃圾連登仔。

叻啦叻啦 仲有冇第二句呀?
今晚唔好話比媽媽知岩岩開個連登ACC就比人屌左成日呀

post呢個topic個位，你個post真係出現好多垃圾用戶，你不如删咗呢個post，唔想再睇垃圾獻世。

由你講交稅個下，已經知道你係一名中學生或只係一名低下層工作奴隸，你嘅答案出賣咗你

唔洗啦
你去站務台同台長講
係到比我屌到反皮 叫台長BAM我ACC就得架啦

你出返去用返你屋企人俾你嘅零用錢養老啦，包你一世搵唔到錢，搵唔到工。

咁高架咩

你唔好要全港納稅人去養你呀，最好你就短命d。

我都覺應該你紅 你話係咪

女人 用個閪諗野創作力真係好豐富呀

佢同AIMER都好撚正

咁都可以變罵戰

林檎屌打米津

原來90後 頂盡先29歲 叫人細路

隨時97-99年啦
如果90年29歲應該唔會講出咁多ON9說話

老師話椎名林檎果啲叫鬼叫呀

想像到老師面紅耳赤咁打字就嚟撳爆個mon個樣

聽歌呢啲咁主觀既野都可以拗一餐

追post笑到我仆街

利申 有追開米津

其實聽歌就各有所好，中意咪開下post圍下爐都無可厚非，但可唔可以唔好好似啲毒撚咁，一搵到自己中意嘅就要吹到天上有地下無先得？

仲有樓主開埋呢啲on9 topic，上面成班人就曬馬咁舉椎名、宇多田出嚟，家陣玩緊鋤大D？
其實你哋有冇尊重過自己中意嘅歌手？

樓主正式傻左

呢首真係好正

who

有人要拎
米青玄師 做第一
會唔會係果個人唔尊重其他人

佢哋將自己中意嘅歌手放喺呢類無聊嘅比較上，其實唔好過樓主幾多

我覺得好普通咋喎 點解會紅

樓主聽歌少見識少
咪教精佢

佢要吹米津玄師唔係問題
但唔好踩其他野囉
椎名又鬼叫
野田洋次朗又首前前世世覺得難聽就垃圾
星野源又靠套劇
米津玄師就最好 唱LIVE失準係因為臨場發揮
其他人LIVE差就係垃圾

係呀，我今年滿28歲，我已經做咗老闆10年，成就高個你地呢班老人家。賺嘅錢也比你地成世人賺嘅錢多呀，垃圾。

係呀，90後宜家已經好老啦。
00後都出嚟社會工作好耐啦喎。

賺錢代表一切？
人格低劣最垃圾

真係想大巴大巴星落去 姓周個位度，
幫下我手啦，打到落去我都驚佢成身細菌。

我吹？ 我上面已經講咗N咁多次，米津玄師唱唔準個粒音，他唱歌能力係有問題，要改進。
你對垃圾耳仔唔該請行埋一邊，本人有perfect pitch.

係呀。我覺得Cash is King 呀，垃圾。
人格低劣得過你哋班窮鬼連登垃圾

覺得你垃圾
唔代表我係窮鬼
你毫無logic

低劣得過姓周個位，把垃圾口，賤嘴唔一個女人講，就只係識得講粗口，去自得誇大自己無用嘅氣勢，你愈講多愈粗口，就愈顯示你愈無用呀，你知唔知男人最大弱點係咩？就係無_用呀! 垃圾

哦，無人想聽你嘅意見，死毒男，行開啦。

仲有呀，我覺得你哋成班大男人，智商，賺錢能力，同你嘅年齡完全唔成正比呀，收下口當幫忙啦，唔好再樣衰落去，你口中所謂嘅道理，連一個女人都講唔過，我交稅真係唔想以後要養你哋呢班廢物港男，明未呀？ 一個二個垃圾打工奴隸! 就嚟每日150個大陸新移民地位都好過你哋呀我覺得，你班男人，去死啦，你地係抵俾大陸人搵笨嘅，因為你哋豬都不如呀，垃圾，祝你地成世買唔起樓，成世連劏房都無得住，訓街啦，不接受現實嘅垃圾

仲有冇咩最後遺言想講呀？ 姓周個位垃圾

做咩成2分鐘都唔覆呀？驚呀？垃圾!

如果見到你真人，我諗我要去搵醫生洗洗眼，原來閣下樣貌咁醜陋。

首先你個死傻閪
我話米津玄師LIVE唔得 你就追住我咬又錄歌又盛
你係咪傻撚左呀? 我批評你一句LIVE唔得就比你咬?
有perfect pitch好撚勁呀?

你覺得你打呢D ON9野
自吹到咁有錢? 拎去驗下你個傻閪腦啦先

大學生喎 有錢人WO 開鋪頭WO 老師WO
比D質素黎睇下先啦

叻啦叻啦
米玄津師LIVE差=唱唔準粒音 音樂天才黎既 唔屌得
星野源LIVE差=垃圾 靠新垣結衣 靠套劇 靠戀
野田洋次朗首前前世世旋律垃圾 靠套動畫 我唔鐘意 就係垃圾
人地會員名改個AKIO正囉唔該都比你拎AKIO雞仔聲出黎屌呀傻閪
阿大學生老師 比D質素黎睇下啦
我懷疑你只係一個傻閪黎咋講埋呢堆說話黎吹你個米津玄師

喂 你又話我地成班毛都未出齊小屁孩 廢青
家下又做老人家
思覺失調就唔該及早求醫啦
自稱賺咁多錢 無錢睇醫生?
比個戶口黎啦 哥哥比錢你睇醫生呀
定係你想繼續秀下限阿? 大學生 老闆 老師

隔咁耐先覆我，相信你已經嚇到失禁呀啦，大男人，哈哈哈。
我係迫你去死角呀，咁又如何？ 你係呢個post 真係最賤格最垃圾最無用個位，睇唔過眼，唔罵死你，真係我跟你姓周呀，垃圾。

大學？ 讀完好耐啦喎。
老闆？係呀，開咗我自己公司成10年啦，18歲就開。
有錢？ 係呀，相信你連 HSBC Premir Acc. 都開唔到呀，慘公。

我真係覺得自己錯啦
我以為你有下限
原來係無下限
咁戇鳩既野都講得出

因為我想像唔到，你就會年齡大過我都好，你都係一樣咁垃圾，細過你或大唔大過得過你，又點樣？
男人心智永遠都係不會成熟，你醜夠啦。
你接受現實啦，無腦原始人，假設你年齡大過我，仲咁如此無用，你真係唔去死都無用。
無下限個個真係你呀，無用垃圾渣滓死賤男人。
你連大陸蝗蟲土豪都不如。

係呀。有Perfect pitch 真係天生嘅，上天俾得我，就要好好運用。
你呢d地底泥呢，連咩音打咩音都未清楚。
點呀？聽歌好勁呀？你對耳仔仲差話幼稚園學生。
樂器又識唔識返2-3樣咁呀

所以你擁有呢對廢身耳仔嘅零聽力人士，無資格係度同我講咩音準為之啱，垃圾。
你唔單至聽力有問題，視力中有問題呀，我罵你嘅嘢，仲想唔得明呀？垃圾！

我宜家有時間，不如幫你google 埋自殺方法呀，go kill yourself rubbish? 想同我debate到底，你幫我攞鞋都未夠呀，垃圾!

過左三億啦

咁叻 有咩驚世巨著比我地聽下?
唔係你有咩資格批評野田洋次朗首前前世世 難聽 旋律差呀?

咁都有得鬧交

痴鳩線
仲鬧緊

你真係樣衰到極點，醜到極點，你家人真係好慘，有個咁弱智又無用嘅仔。
你唔係話我所謂嘅意見垃圾咩？ 咁你仲咩又問呀？ 我答你又點？

你知唔知道點解我咁耐，講到就快20幾30幾頁，都唔答你音樂上嘅問題？ 因為你連咩音樂知識都無，樂理零知識，耳仔又塞曬草，答你真係曬口水。

野田洋次朗？ who cares? 佢有咩作品可以明留青史？ 前前前世？ 垃圾電影主題曲！

你睇下呢段文字，鍾意Radwimps嘅你，我終於搵到最貼切嘅形容詞去形你啦，真係大快人心。

一般译作“超级胆小、彻底的懦夫、非常窝囊、胆小到极点的家伙”等。简称为“RAD（日语：ラッド）”或者“WIMPS（日语：ウィンプス）”。

同你鍾意嘅嘢，一模一樣呀，垃圾。

打和啦 兩個都垃圾
咪嘈 super

香港男人無用都算，仲要如此厚臉皮，
衰d講句，你哋連大陸男人更不堪。
成班垃圾。全個世界上，最低賤就係香港死毒男，
你地咁鍾意吹捧嘅韓國，韓國男人當過兵，都有用過你地，堅毅過你地，台灣人也是一樣，全亞洲，最無用最垃圾就係香港男人!

你哋? 腰骨又無，講句嘢牙力又無，仲要死雞撐飯蓋，都係一句，go kill yourself asap，唔好阻住地球轉。

你連做人資格都無啦 仲話教我野討論音樂
傻仔
我批評你米津玄師LIVE唔得 = 要比你錄首歌上黎
你批評野田洋次朗 唔見你寫首比前前世世更好聽既歌上黎?
咁道理都唔明呀?仲話做老師?

笑撚死 吹韓國?
你家下連JPOP 椎名/光妹/野田洋次朗都踩呀傻閪
你個米津玄師過多20年仲有人識再出黎講野啦傻閪
講野田洋次朗又要講名留青史? 你個米津玄師家下名留青史啦?
仲有阿大學生老師 咁多錯字 點搞呀?

打和？高下立見下呀話。

講歷史 你個米津玄師做到光妹First Love個高度再講野啦

周姓垃圾，輸贏已分，你再無其他新論點再我去爭論，你死返出去啦，垃圾。

對面話打和個位，高下立見啦下話，
一位只會講粗口嘅男人，講嘢無論點，真係可憐蟲。

是撚但啦
你贏哂 咪撚嘈
再嘈姦左你

光妹光妹？ 由你把口去講出嚟，難聽過粗口字。

仲有呀 你批評野田洋次朗/星野源之前 自己有冇咩野拎出黎比大家睇呀?
我批評你個米津玄師你就叫我錄歌
我叫你比D野出黎睇
你又話我唔識音樂 廢青 垃圾 咩要拎野出黎比我睇
你就大學生 老師 老闆 有錢人
好高質素呀

你有興趣俾我罵埋一份？垃圾2號。

中島みゆき

我頂多3號
你2號
你又贏左

的確係高質素過你呢位可憐蟲幾千幾百倍。
有本事嘅話，你講句嘢，去學下我罵人舉一反三啦，垃圾。

咁講左咁多頁 你肯拎野出黎比大家睇未?
定你無料到就係到9UP呀
無料扮大袋呀?

No, you are not no.3 because you are zero.
rubbish.

要分享都唔會喺呢個有你存在嘅地方去分享，垃圾。

咁你就收皮唔好再咁柒多嗲啦
一句講晒 無料扮大袋咪得
唔好再秀下限啦
如果你係女仔我驚你邊回邊喊添呀

咁似火影世界第一既
一定要推到天花板黎挑機

你繼續去聽你 認為你好嘅音樂囉，因為真係襯曬閣下呀，繼續去垃圾俾錢支持垃圾，第時你身無分文，你唔好叫政府同我呢d納稅人去養你呢件垃圾。

火影世界第一都係搞笑啫
呢條友真心癡架WO

咁大個人仲要網上拎認同

哦，無_用嘅男人，喊？大家姐我未驚到未驚過。
go kill yourself rubbish.

笑撚死 我要聽咩音樂洗唔洗似你周圍講呀?
事實證明你咪一件無料扮大袋傻閪囉

你個名準備畀佢攞嚟鬧喇

你呢件垃圾耳仔去聽返垃圾音樂啦，可憐蟲。

#215已經叫你錄歌錄跳舞作首歌上黎睇啦
去到#594都未貼呀?
無料扮大袋呀?

大家請無視呢件周姓垃圾，你呢位零存在感嘅垃圾，如果有人要討論音樂嘅，就繼續。

你最有存在感啦
一個屌晒KPOP /JPOP 黎吹米津玄師
又唔貼D巨著出黎比大家欣賞

John mayer

more?

聽緊米津玄師WO 不過驚你幾條野買SPOTIFY都無

老師早兩日又話del app既喂

又唔想delete住啦，呢件垃圾咁好笑，當笑話睇下都好，解悶。另外，我都好想了解下現時香港人係聽緊咩音樂。

喂喂喂 一叫你貼野出黎比大家欣賞又淆底呀?
早響啦 等我早2日就已經拎呢個POINT黎收你皮啦
唔洗你煩足兩日阿

你真可憐，垃圾。

仲r緊客呀

no one cares your opinion. shut up.

喺啲音樂討論區最怕就係見到啲聽歌聽到覺得自己高人一等嘅細路

老闆洗撚返工咩老師18歲就開公司啦

好心幫一幫人教樂器問題 = r客？
問你攞貼士錢 = 打劫你？

利申淨係睇左第一頁
有冇人提過 大石昌良?

現時活躍嘅唱作黎計佢算幾勁 手結他又勁 唱歌唔差

全球黎講 Donald Glover應該屌打？
歌手黎講橫掃 Grammys，頂尖rapper
拍劇自導自演，攞完Emmys最佳男主角再攞最佳導演
拍電影做到 Star Wars外傳主角

含撚啦星野源

老師去開高級餐廳食飯
D侍應係問客拎貼士
而唔係客自己主動比貼士?
定你做緊侍應仔 係會問客 比唔比貼士呀?
不過都幾似你作風阿

呢兩日我終於明白一樣嘢，就喺，香港人內心咁醜陋咁自卑咁不接納別人意見，完全反映出佢哋所聽嘅音樂種類。

唉，真係一塊好現實嘅照妖鏡。
音樂真係佔人類智慧一種好重要嘅一種藝術，音樂呢樣嘢，好有效去提升一個人嘅智慧同質素。

你話我真心膠又好，假膠都好，我本人就真係非常熱愛音樂，先會做呢門生意或者去專修呢一科，去提升一般市民大眾/小朋友嘅音樂能力。

我好想鼓勵有小朋友嘅父母，去俾小朋友去學習音樂 / 樂器，去培養佢地從小到大嘅人格，品質，性格。學得好音樂嘅，有少少音樂能力嘅小朋友本質唔會壞 或者長大之後都難少少去學壞。

連黃子華咁精鍊咁出名嘅金句都唔識？可憐蟲。

搵我啦。本人係音樂老師，可以私教。

咁唔係叫R客
有料就人地自己搵上門啦 仲走去踩晒坊間好多垃圾
有料洗踩低人黎吹自己?
不過都似你作風既 吹米津玄師黎踩其他人
好彩上面巴打貼條LINK出黎先知你有幾撚醜阿
不過你肯貼D巨作出黎比我地欣賞未呀? 定吉到你痛處答唔到呀?

仲有呀 你個柒頭皮就睇下下面D巴打回覆
人地句句比意見呀
你? 一黎就本人音樂老師 可以私教?
咁都唔叫R學
仲拎子華神金句出黎講
人地個陣個係陳小春串黃子華英文唔好唔得呀?
黃子華本意係解釋緊比佢聽句英文係咩
你? 一黎本人音樂老師 可以私教
咁都唔係R客? 大學生WO

佢係幾唔錯。

你d垃圾應聲蟲同志要團住我轉，我都無辦法，你連同我屋企工人拎鞋都未有資格，垃圾。

講咁多?
貼野出黎未呀?咁撚把炮
定你無料又係到踩野田洋次朗阿?

我見到有人問得咁誠懇，呢d私人對話無需要同無必要俾你年垃圾睇到。

久保田利伸

係既 第一句我係音樂老師 可以私教
R客就r客啦

Galneryus
Syu手結他再加公認小野正利嘅vocal

我講清楚同解釋俾你地班垃圾聽啦。
我嘅目的係做下observation，睇下宜家香港人到底係聽緊咩種類音樂，了解下。難得有人開下米津玄師，仲話要討論下時下有咩人都比佢更天才，就睇下你地到底會點樣答。

了解不等於要免費分享，了解不等於要無收錢就教你嘢。仲係到講，什麼留名學嘢，我好想同你地講，學嘢不可以是免費，呢個世界上係沒有free lunch。

咁我踩米津玄師LIVE唔得你做乜要叫我錄首歌上黎比你聽呀 傻閪

仲有 留名學你野?
你條傻閪無料就係到扮大袋
你貼真係好想睇你D垃圾野?
係知你拎唔出D乜閪野出黎比大家睇呀
了解唔了解? 有料就一早貼D野出黎塞撚住我把口啦
自稱做老闆做撚到上連登R客 仲係呢到屌野田洋次朗
屌既仲要係原因: 我覺得首歌難聽 首歌旋律我唔鐘意 靠套你的名字先咁爆

無人想再留意你的一言一行，無存在感嘅垃圾。
無他嘅，因為你係我眼中，真係最好鬼唔順眼嗰位，爛口到以為你咁無家教，好想串到你呢件垃圾，一文不值。閣下真係無得救嘅一件垃圾。

有代表嘅日本R&B男歌手，唔錯

仲有阿 傻閪你要吹米津玄師就入去米津玄師個POST吹咪慢慢你吹囉
呢到有人貼下其他人出黎就比你踩撚到地底泥不足 唔係音樂黎
我係你就死撚左去啦 仲出黎丟架

你走啦，不打死的烏蠅。

歌就普普通通啦 都係d大路pop rock野 話佢編曲好d人應該聽得好少歌

係既 你又想一巴車我 又想串到我收皮
但問題你做唔到呀嘛咪繼續講囉
講到尾 咪又係無料扮大袋
人踩你就要拎D斤兩出黎比你聽
你踩人就 你咩新鮮羅白皮呀 我唔洗比你呢D垃圾知我咩料
講足2日都貼唔到D乜春料出黎比大家睇
我話我係你老豆都得啦 唔撚洗拎D咩證明出黎 任你UP
仲有我係講咁撚耐都係屌柒你呀 唔係屌米津玄師

佢開始用本人真名之前，用Hachi名時期，又如何？

IU bb

走啦，高下立見

喂喂喂 2粒鐘前又紅色大字問人係邊
家下又走
呢個POST 大部份人都笑鳩你傻閪呀
仲係到高下見立

原來咁多人鍾意聽metal?

你躝啦好唔好阿?
講足2日 料又比唔到出黎睇 又要踩呢個踩個個

係呀，因為2小時前，我係度不停大緊你呢件垃圾。
到宜家2019年2月24號，4:16分，你都真係夠啦，都已經成兩日，仲唔同我去死？

咁你貼到料出黎比大家睇下你有資格踩人未呀?
踩就大大聲 問足你個傻閪兩日仲係到講埋咁多廢話

好啲 反而佢自己唱嗰啲太普通

拿 講咁多 人地野田洋次朗首前前世世 YOUTUBE 2億點擊率
你有首歌你有份既 有3萬3正評
我當前前世世負評3萬3 我都當你嬴呀音樂老師

你認唔認同佢自己喺電視訪問中所提到，現在用返以大眾化嘅視嘢去作曲同編曲？
除咗音樂，我覺得佢對文字都好有sense，2020東奧首歌パプリカ，佢有提過這個詞語語感好好，首歌旋律易記，搵小朋友唱，又好入屋。
我最欣賞嘅係，佢個種獨有嘅節奏感，其實係非常之難去catch得準，之前有一個綜藝節目，有位男演歌歌手去唱佢首lemon，要練100%準嘅佢嘅節奏，係非常之難。

POST料未呀
係到屌連登仔垃圾既大學生
18歲開公司做老闆(但要上連登R客)
講咁耐都唔POST D驚世作品出黎比大家欣賞
又要踩野田洋次朗首前前世世難聽
但又唔見你寫到D咩好歌出黎? 唱到首咩歌出黎
你連幫野田洋次朗含撚都無資格啦
仲有阿同椎名比就唔可以 米津玄師同椎名都互相欣賞?
咁你唔識欣賞野田洋次朗同米津玄師?
真係笑撚死人
自己就做一套 就要強迫人地跟住你個套
唔岩你個套就屌GOOD 老師WO

其實真係好難講 我覺得兩樣都應該要有 但要識得點平衡 唔能夠一直為咗大眾化而冇咗個人風格

通常一啲音樂人係出名之後啲歌就開始走樣 變得愈嚟愈pop冇晒自己風格 香港隊tonick已經係例子

而於lemon呢首應該唔係好難啫 都係k歌嘢

btw希望佢日後有返日啲ハチ類型嘅歌

認同呀，終於出現返正常人，太好了。
香港樂隊tonick就算啦…哈哈。如果講香港樂隊，你聽下indie band會好d, 宜家係無咩邊一隊掂，好多都只係想係學英式搖滾，例如係killersoap。

如果你覺得lemon係一首k歌，你太睇少呢首歌啦。雖然呢一首只係佢寫俾佢去世爺爺嘅一首歌。

宜家嘅佢仍不斷未出盡力，我好期待佢將來會寫出更高層次嘅音樂，橫掃日本音源榜，同埋希望佢出多d鏡(如果佢願意)，等多d普通人去認識佢。

indie都有聽 最近聽緊隊日本indie band叫Downy
好radiohead

lemon配埋套劇都正嘅

miyavi

Do you like Coldplay?

以前嘅coldplay都有聽嘅

幾有特色，難得有英文比較好嘅日本歌手。

森內貴寬

I see.
英國宜家流行嘅Producer musician, clean bandit幾好，出嘅歌個groove唔錯，啱時下嘅人落bar/club un.

ずっと真夜中でいいのに

One ok rock有咩音樂定位？我少聽佢地。
想行 Linkin park類型？

只可以話相近

巴打可以聽下

ok by the way his cover of a thousand miles of vanessa carlton is nice.

其實米津玄師如果知有此低質海外躁狂fans

都唔慌開心

可能佢都只係當依啲低質fans做ATM

其實個低質fans似假膠
正常人唔會咁

睇返前面D POST
原來一開波已經講到米津玄師上紅白救晒收視 神咁
講真呢條真係柒頭
廣瀨豬豬第一年做主持又唔見佢比D寬容
米津玄師唱破音就已經好勁 救晒收視啦 仲想點呀?
講真本來佢踩呢踩路都已經想開佢波
一見佢踩野田洋次朗垃圾一文不值就火都黎
不過條柒頭已經唔敢回啦
一開波前面有人討論ONE OK ROCK 唔見佢講
家下就係到打飛機
由得個POST沉啦

桑田佳佑+松任谷由實先係最高收視最大話題囉

仲講撚到椎名林擒個種叫鬼叫咁
唔岩自己風格 自己唔聽個類型就係唔掂
真係痴撚線

錯啦，你呢種動漫迷死宅男就真係一部切切實實嘅ATM，真係會幫到手帶動到日本經濟。宅男真係會洗好多錢落去買goods。喺東京，d Animes 店多到，差唔多每一個區都有一間係左右。

上面用spotify 個位，你咁支持你個d所謂音樂，就好應該買實體碟支持下啦。定係你俾唔起錢買碟？
只係交得起幾舊水月費？ 屋企細到放唔到
CD, DVD, BLURAY?

你笑撚死人
用spotify聽歌有咩問題? 正版合法
支持一定要買實體碟? 咪撚笑死人囉傻閪

廣瀬豬豬，聽到都想作嘔。死毒男。
人地心諗邊位咁嘔心嘅死宅係度獻世，
話唔定你最支持個位野田追緊你位豬豬呀，死宅。

我鍾意所有comments就算，係你呢位智障先會睇完又睇，追人post，跟人講咩就講咩，垃圾。

係呀，米津收視排第2。但係人地係第一次上紅白，第一次在電視上唱live喎。
宜家唔係講緊呀邊個邊個第一，佢地3名都令到2018年紅白平成最後一年好精彩。
以你程度，睇返你嘅48啦，睇返你嘅白石麻衣啦。

無問題㗎。不過只係證明你真係一位窮鬼。

閲讀理解0分
我中意松任谷由實
48留返俾你

其實打字多同大聲
唔代表有道理
同意請正皮

串流方便好撚多，唔通下下拎部CD player出街播CD？

利申兩樣都有用，有買Bootleg同Lemon，求下你唔好用千字文屌我

AKB48

哦。咁松任谷由實作曲有咩優越之處？你用100字去解釋下。
48免啦，我永遠都係唔會睇或者聽任何偶像團體，簡直浪費時間。
打字多呢，就唔等於大聲。點解打字咁多呢？因為我手速快，轉數快，諗到就打出嚟，唔似你地打多幾隻字，好似要叫你地去死咁。
原來又係要別人認同先敢講句嘢，咩正皮咩負皮，哈哈，真可憐。

米津玄師編曲好係邊你都打唔出啦仲夠膽要人打100字解釋松任谷作曲好係邊

同你唔同level
連松任谷由實有咩優越都唔知

無知兼自大真係好恐怖同好好笑

笑撚死我
我點叫佢洗唔洗得你批評
宅男? 咁你咪塊閪生晒蜘蛛網封撚晒塵都無人屌既臭西囉

係，串流已經成為主流。但如果係好音樂，都好值得買實體碟支持下嘅。本人都有兩部160GB ipod classic，內存已經滿。
你又洗咩咁擔心，我不是一個係又罵，唔係又罵嘅人，但上面個位垃圾呢，就真係唔罵唔痛快。

窮鬼又點?
窮鬼唔比聽音樂?
非洲班小朋友係咪無資格聽音樂呀傻閪?
為人師表wo 死撚左去啦你

你連有兩部160GB ipod classic，內存已經滿晒都要拎出黎拎優越感
你現實係咪一條可憐蟲黎架?
真係開始覺得你可憐

上面個幾位，同你地音樂能力低下，聽力低下嘅宅男去解釋米津編曲，簡直係對牛彈琴。
你地自費去上下樂理班先啦，零樂理知識。
只係識得講性器官，你地個腦部發展真係仲停留係口腔期？

你打咁多傻閪字又無POINT 又無營養
打字打得快係咪又好越優感呀? 傻閪

笑撚死人啦
人地家下主流音樂都當娛樂黎休閒聽
好似你呢D傻閪要學過樂理先可以有資格聽你D米津玄師既歌?
我係你就死撚左去啦 叫你米津玄師咪撚上紅白唱歌啦
大把公公婆婆識閪聽你大師級米津玄師既歌咩 識西你D編曲?

果然同我諗嘅一樣 先係話人地凡夫俗子講都聽唔明 然後就開始人身攻擊搵交嗌想轉移話題
呢兩道板斧你已經用過好多次喇 唔識就唔識 講唔出就講唔出啦你呃到人都呃唔到自己

嗯，窮鬼無問題㗎，因為以你咁垃圾嘅程度，你永遠都上唔到上流社會，永遠只會愈做愈窮，而你最鍾意嘅秋元康先生就吸曬你哋班宅男嘅血汗錢去養老，嘆世界，享受人生囉！

非洲班小朋友真係有㗎，因為你知唔知道黑人音樂能力好高，比你呢種亞裔香港死毒男呢就唔同啦！唔單至音樂，你咁鍾意講性器官，就講下性囉！黑人真係比你性能力高呀，連下身都勁過你技牙籤呀，哈哈哈！

你都笑撚死
我幾時又鐘意秋元康呀 傻仔
我拎出黎係同你討論咋呀
唔好係到一味自己幻想就話人乜乜柒柒啦
好可憐阿你

你真係笑撚死人
咁非洲班小朋友係咪全部都學過樂理呀? 醒目閪
柒撚夠就好收皮啦

咦，你啱啱係咪話米津玄師大師級？
你終於認同佢係大師級？
你仲咩咁可憐呀，連你自己都要反埋，你開始人格分裂，思想混亂。係唔係頭先話你個"廣瀨豬豬"，俾人食乾食淨，自己食都食唔到，係唔係好hurt呀，死毒男。

你仲有幾多技兩阿?
唔係窮西就廢青 再唔係就垃圾 宅男
叫你貼你D作品出黎比大家睇又唔敢

我好多頁前面話你米津玄師音樂之父添呀傻閪
28歲人 做老師都咁智障

笑撚死人 佢比人食關我撚事?
不過你呢? 除撚晒衫係米津玄師面前
米津玄師都唔撚屌你個隻豬臭閪

幫佢補返「大師」級喇 原來會睇唔明

福山雅治

我睇到你張spotify 清單，已經知道你隻垃圾耳仔會聽咩種類啦。你仲好意思攞出嚟曬命，capture俾人睇，以為自己好高級，你聽嘅呢嗰d真係無一個值得討論。放1，2首MISIA出嚟，你都改變唔到你擁有一隻垃圾耳仔嘅事實。

答我啦
米津玄師係紅白唱歌做乜柒呀?
電視機前面班友有學過樂理咩? 識西音樂呀?
佢地憑咩值得欣賞你個米津玄師呀

音樂之父係J.S.Bach 巴哈呀。讀多d書啦。

屌那星老師你係咁勁既咪講下米津音樂上有幾勁囉
下下又話人音樂知識低下，人地叫你講你又唔講
互屌又話高下立見

其實呢
我聽乜歌呢
就唔洗得到你認同
只係想同你講呢 傻閪
我都有聽米津玄師 唔好以為我係到屌佢
只係你呢件傻閪係到行出黎 害到我拎佢做例子黎屌柒你啫
不過你咁可憐 應該唔知自己柒係邊

其實個儍閪樓主只係想刷存在感
Ignore佢等個po沉底係對佢最實際嘅無視

天才？
神奇 頂級 超卓

編曲勁咁就番去後台編曲啦 做咩要出黎唱

唔關樓主事 樓主好耐冇出現過

要收錢架 又唔肯quote 價

你讀到大學都唔明我想表達D咩?
咁你快D去讀個食屎學位先啦
呀 唔係係碩士先岩

拋下磚都好呀，下下互屌真係冇乜意思

其實大家都米津都應該唔討厭甚至係鍾意，但為左唔知啲乜而屌咁多版真係好浪費時間

咁我誤會咗

嗰個自稱老闆嘅講嘅嘢可無視

多得條仆街踩人地
當人地D唔係音樂黎囉

人地係接受NHK邀請上去表演，因為係全日本人都期待去睇佢，2018年話題人物。日本觀眾呢，就算唔識/唔熟樂理，唔識音樂呢，都會安分守己咁樣坐定安靜聽，虛心學習，唔會好似你咁癲狗咁樣發癲去吠，嘈嘈嘈。

你嗰班48，就要依靠邊位呀豬呀狗畢業，邊位邊位受傷先有人關注，搞咁多小動作先有人留意，就算啦。

咁米津玄師係勁既
但我相信米津玄師本人都唔會話野田洋次朗垃圾 / 椎名林擒鬼叫囉

你講撚到我地零音樂知識 上下樂理班先有資格聽米津玄師WO
你做咩又自己打自己嘴巴呀

你嘅語氣似足一位廢物中年大叔。好嘔心。

你2日前屌我連毛都未出齊小屁孩
2日後屌我係廢物中年大叔
2日就大左十幾廿年呀?
定你已經技窮諗唔到點屌我啦?

被騙了

你邊隻傻閪眼睇到我支持48?
你條傻閪學人虛心學習? 咪撚笑大人個口啦

wiki 見到呢句

愛聴しているミュージシャンおよび音楽グループとしてASIAN KUNG-FU GENERATION、BUMP OF CHICKEN、The Cure、THE NOVEMBERS、People In The Box、RADWIMPSを挙げている

慘 米津玄師聽RADWIMPS
又比老師當傻閪廢青 窮西 無音樂知識

呢句正 好撚想睇老師點撚樣回 好撚期待

米津識撚音樂咩，聽RADWIMPS

老師岩岩就咁樣屌鳩我既
你睇下呢段文字，鍾意Radwimps嘅你，我終於搵到最貼切嘅形容詞去形你啦，真係大快人心。

一般译作“超级胆小、彻底的懦夫、非常窝囊、胆小到极点的家伙”等。简称为“RAD（日语：ラッド）”或者“WIMPS（日语：ウィンプス）”。

同你鍾意嘅嘢，一模一樣呀，垃圾。

好期待老師點話米津玄師

喂 唔撚係呀
岩岩又屌我地打字慢
唔出現2分鐘又比你屌
家下暈撚左呀?

拋磚都要佢接得住先得㗎。拋出嚟，隻癲狗接到接唔穩，狗口不出象牙。講拋，佢亂拋書包就真係叻囉，好聽讚下佢，以為佢spotify 聽咩咁巴之閉。

不過你去申請拎4000蚊資助啦，可以唔洗用你個鬆d嘅人工去買碟喎，窮人。

食緊飯呀。

我訓街架WO 邊有錢買碟呀 我就黎覺得自己有好多個身份啦

你用一個人聽咩歌去衡量佢既音樂水平？

咁啱啦，你回應下米津玄師聽RADWIMPS喇，佢仲話野田係最高の先輩、美しい人

我知道佢地係朋友tim la.

朋友又如何？是不是朋友都可以批評

仲有
我貼spotify出黎唔係要得你咩認同
我聽乜歌洗撚你認同?
我聽條歌手既歌洗唔洗知晒佢幾時生日 老豆老母係邊個先聽呀?
我係想表達 我有聽米津玄師 呢個POST任何踩米津玄師既說話都係用黎屌柒你咋慒撚

你岩岩話我地聽RADWIMPS係垃圾WO 廢物 懦夫WO
咁你大師米津玄師聽RADWIMPS又用咩定義佢呀?
答到未呀 笑撚死人咩你
好彩呢到連登 唔係FB/香討/BABYCONDOM有得改留言呀
呢一字一句都係你自己打出黎呀 洗唔洗CAP返圖比你睇呀?
定做COPY西連自己講過咩都唔知呀?

係呀，米津用佢對音樂人耳仔去聽，同你呢d垃圾耳仔聽，真係唔同層次呀。你知唔知道日本人最叻係咩？就係講假話，講客套話呀，哈哈哈。你接觸過日本人未呀？

好心放埋你張list la，無人會笑你。

米津玄師講假話你都知
你一定係米津玄師心入面條蟲啦

你係咪有撚病?
我聽歌我係用黎休閒娛樂
似你開口埋口問你有冇上過樂理 學過樂器咩
唔係又無資格聽你D大師級米津玄師既歌
我家下係咪要考牌先聽得歌呀? 傻閪

哦。閱。
都係個句，狗口不出象牙。
我認為你呢兩日所講嘅每一隻字都係垃圾。你認為你攻擊到我？蚊咬都大力過你。
你d所謂表達能力呢，就返去學校俾中文科老師勞改下先啦，詞不達意。

仲有乜技兩呀 無就收皮唔好覆啦
唔好再丟臉啦 驚你回POST回到喊呀

Hyde，身高可能輸，但講創作，樣，歌唱能力都贏佢

考牌呢，就唔洗嘅。不過呢，你d bad taste music 就唔好攞出嚟講啦，真係好醜怪。

學下樂理同樂器呢，就係想你個人提升下你閣下嘅音樂質素先係到講呢樣好講唔樣唔好。

你有你休閒娛樂，我有我討論音樂。
呢d詞尾用詞技巧叫做押韻，叫中文老師教下你啦。唔係下下講粗口就學得到㗎，垃圾。你用咁多粗口，中文真係非常詞窮。

啱㗎啦，你本身就不是滿肚墨水，你呢種中文，中學文憑試都過唔到啦。Debate能力，就唔好再講啦，係現實世界有冇發過言呀？睇怕你group dicussion都係fail，連考入大學都考唔到。

我同我男朋友都好鍾意hyde，
12月去東京巨蛋睇埋佢哋嘅聖誕theme concert

家下先唔講音唔音樂質素
你阿? 唔該你就提昇下你做人質素先啦
人地聽野田洋次朗比你講到垃圾咁
踩下你米津玄師唱LIVE差就起晒鋼咁
你呢D叫墨水?? 咪一句自我幻想 人地就小屁孩廢青窮鬼既垃圾既..
你連做人既資格都無啦仲講音樂,墨水,大學生

無人提g dragon?
定係2個唔同level

佢聽野田無問題呀，支持下朋友，俾面都要聽啦。

你呢，就好有問題啦，自卑到俾人話兩句都係度講曬粗口。

你連人都唔配做，垃圾都唔配做，垃圾仲還可以回收再造，你呢？連回收都回收唔到呀。你家中出到一個咁樣嘅一件廢物，真係家門不幸。

米津聽RADWIMPS=支持朋友 人地音樂人
連登仔聽RADWIMPS=垃圾 無品味 去學下樂理先好學人聽歌啦
你嬴啦 邊個夠你條傻閪講呀?
全部自己幻想既野就當係真今晚唔好幻想個枕頭係米津玄師呀

拎啲垃圾出嚟點同你討論

之前淨係睇過香港Black Misa，好想睇一次L’arc演唱會，唔知幾時先會再嚟香港

嘩，垃圾，你聰明咗呀，答啱曬呀。
連登仔係垃圾，講出我呢一，兩日嘅心聲呀。
我欣賞米津係佢嘅音樂，而唔係你呢種色迷迷嘅思想。
嗯，我覺得你都係返去你嘅 “廣瀬豬豬” 度啦。你所幻想緊嘅豬豬，真係等緊你呀。

4月2 都係喺九龍灣開嘅，買咗飛未？

所以你咪連做人資格都無囉
仲係到自稱做老師教人?
真係可憐蟲一個

哦

返去“豬豬”度啦，死淫蟲。

仲有冇新招呀

佢只係係YG控制底下，有少量創作自由。
你講GD，咁不如講TEDDY。
YG我只欣賞2NE1。

GD賺既錢 你搵一世都搵唔撚到啦
你又有咩資格講人呀? 垃圾

成個達哥咁

唔好搭嗲啦，淫蟲，不打死小強。

點解咁睇呢？
我覺得入到YG本身都要係有料先入得
見親YG都有一定品質保證
同埋都唔覺yg控制佢wor
控制佢既話唔覺佢會做diss mama 而d行為
同埋好多歌 同 詞都係佢作 而家好多都變經典

咪撚再回POST啦
DEL APP未呀?
高下見立? 個個都望撚住你有幾醜呀

你咪傻
同佢討論KPOP
佢覺得一條友/一首歌垃圾
可以韓文難聽/唔鐘意個旋律/首歌靠其他野帶人氣先紅黎反

我都係講下姐 我個人都好鐘意米津玄師d歌 玩親jubeat 都差唔多一定會玩佢d歌
全部都好好聽

講得啱，YG有品質保證，已經係韓國人發燒都想入到嘅公司。YG點會控制唔到佢，除非佢唔再繼續簽同賣身俾YG，學PSY開自己個人公司，佢先係真正嘅自由人。如果唔係，假設佢返嚟，俾人影到相食煙食大麻，又係要返YG度解釋謝罪。

GD，佢第一隻個人獨立Solo碟，heartbreaker，我覺得係幾好，仲睇到佢嘅純真少年情懷。其後個幾隻，講真個句，有少少走火入魔。

你聽D唔岩佢心水/講D唔岩佢心水既人
佢即刻屌你無品味
話下佢米津玄師LIVE差就即刻叫你錄首歌上黎比佢聽

去池袋round one玩，超平。7蚊港紙一鋪。

你收一收皮先啦
你條垃圾有咩資格聽GD呀

補充:
Breathe 個groove，A boy個beat，係整得唔錯。

以前嘅GD，簡簡單單咪幾好。

連登仔聽RADWIMPS=垃圾 無品味 去學下樂理先好學人聽音樂
米津玄師聽RADWIMPS=支持朋友 俾下面都要 人地音樂人黎架
唔好再回呢個POST啦
係到quote 其他回覆黎打飛機
開頭唔係話晒KPOP都係垃圾咩
家下要用埋GD打飛機呀?

Hachi同Radwimps我兩個都鐘意

唔知老師又點睇Aimyon

睇嚟你鍾意結他/電結他聲重嘅歌

another YUI

日文歌我最鐘意Aimyon同Aimer
ACG Pop Rock就聽Aimer同Misa

sorry我唔睇動漫

高下見立 唔敢回覆囉
KPOP垃圾 但無野打飛機扯開話題都要拎GD出黎吹一吹先
唔係點扯開話題呀

等我又學下野先
AIMER
EGOIST同Supercell點睇

唔該你唔好再搭嗲。

因為真係連覆都廢事，變成直接無視。

你就快撚D躝啦
唔係高下見立咩?
覆都唔敢覆呀垃圾
仲有你幾時貼你作品出黎呀 唔係你有咩資格話野田洋次朗垃圾呀?
你貼出黎我咪唔再回呢個POST囉

垃圾零存在感嘅人就由佢啦，繼續講音樂。

做個總結啦 希望入黎再回既巴絲知道你有幾垃圾呀
IdentityV自稱音樂老師 18歲開公司 搵錢多過你班垃圾連登仔好多
巴打話米津玄師LIVE差就比你屌 唔識音樂/錄LEMON上黎睇下唱成點再批評米津玄師/冇錢窮西廢青毛都未出齊小屁孩/去學下樂理先好學人聽歌

自己批評就
野田洋次朗 - 前前世世唔好聽 /旋律差 /垃圾 /靠你的名字先紅 /有咩名留青史作品 /聽野田洋次朗就係垃圾無品味
星野源 - LIVE差/靠戀/靠新垣結衣
椎名林擒 -鬼叫
光妹 - 結左婚老啦LIVE差
GD - KPOP垃圾 YG吹出黎既 但自己之後無野講又係到吹GD
AKIO - 雞仔聲

人地叫佢錄返首歌作曲作詞有咩作品上黎睇下聽下就
你地唔識音樂 無資格分享比你地聽
之後有巴打搵到米津玄師聽野田洋次朗就人地係音樂人 聽下朋友歌比下面都要

死撚左去啦IdentityV ,仲敢係到回post

唉，你煩夠未呀，長氣過長舌婦。
你去閹咗你自己條牙籤啦，無炭用嘅男人，從未見過如此有精神病嘅男人。

想問老師你有冇色迷迷噤睇以前嘅GD

冇，唔鍾意韓國男人，因為會打女人。
唉，講下音樂嘢啦唔該。

好驚講韓國男人比老師你話我色迷迷
戴定頭盔先 我確實係唔係好識咩樂理
聽音樂聽得舒服 啲詞寫得靚就叫做一首好歌
好似BTS嘅Spring Day噤

利申:非Army 無色迷迷噤睇佢地

你係女仔? 藍字用戶名?
我好明白你地女仔心態，以前我細個小學都鍾意過日本w-inds. 一年咁大把。
你呢d咪乖學生，有自己思想，聽得舒服你自己覺得ok就ok，敢言。

BTS呢，其實全班都係好仔嚟嘅，不過佢哋上去美國節目，我總係覺得有點格格不入，你話所有英文問題，由Rap moster答曬都好，其他成員唔出聲，都總係覺得怪怪地，好似溝通唔到咁。鬼佬鍾意笑話asian，就睇下佢地改唔改變得到佢地想法。同埋呢，佢地個種公司真係吸錢吸到，賣枝手燈要成3百幾蚊，真係太貴了，演唱會票價連手續費又開到個價去接近2000蚊港紙，又係定得太高了。如果你有出過一分一毫俾BTS，呢刻再停一停，諗一諗。

[/quote]冇，唔鍾意韓國男人，因為會打女人。
唉，講下音樂嘢啦唔該。[/quote]
老師 希望你講嘢真係有翻啲邏輯
「韓國男人會打女人」未免太以偏概全
可能你講嘢係真係有你道理 但希望你比多啲evidence去support你嘅ideas
本身嚟依個post去想知有咩勁人
點知變咗睇罵戰 係幾搞笑
但想提吓老師你唔好再傻落去 比人繼續笑

唔好應佢喇 條友應該有病 語氣自大但講嘢就語無倫次、自打嘴巴咁，用字仲有D似"我迫不及待想玩玩了"嗰條友，由佢沉醉喺自己世界算啦

我都期待緊有冇咩高手出現。
唉，就當韓國男人唔包括你BTS啦，小妹妹，廢事你傷心。打人例子有太多了，你google下“金賢重 家暴”，當年太勁爆了，打到佢女友流產。所以韓國男人？對我嚟講，不了。

雖然我都成日笑得RM carry個場 但BTS其實英文進步咗
睇翻近排嘅Grammy 其他member都盡量講啲英文
手燈3百幾蚊係韓國市價 手燈唔似J家噤1手燈1Tour
同1款手燈可以用於唔同場
加上佢地公司本身欠債 吸金都正常嘅
至於演唱會飛我就唔清楚啦
我真係唔係BTS fans 無出過錢比佢地
但佢地都係玩音樂嘅人
唔係只係重視主打歌
希望買佢地album嘅人可以順序由第一首完整噤聽到最後一首
可能你覺得係Gimmick嘢
雖然我唔係fans 但真係欣賞佢地

我一句假話都無講過啵，你哋唔相信就算啦。
用字呢就，對住個位垃圾的確係強硬咗少少，因為睇佢最唔順超，不停講不停講，長舌過長舌婦。
我嚟呢度連登睇下post，係想了解下你地聽緊咩類型音樂。

你早d訓啦，仲讀緊中學的小妹妹，聽朝仲要返學，有冇估中？
你哋打字時，可以多用下逗號，因為你唔分段分句，好難睇得清楚。你呢種打字方法係ig見得太多。
英文有進步咁咪幾好。手燈可以環保再用咁就ok啦。唔係掛，佢地公司欠債，真慘。

請唔好亂噤估人身份。我係咪女仔唔關你事！
同埋我唔係中學生

好啦，唔估就唔估。你唔係中學生，咁出嚟做嘢未？

關你鬼事咩

哈哈。不過打字呢，真係要打逗號。因為真係睇得辛苦。如果你想你嘅中文好少少，盡量去打返幾個“，”啦。

你老闆呀
去打下FIFA
老師又出黎搞事?
又話KPOP垃圾 家下又係到講BTS呀?
唔係唔柒當人音樂咩

傻西 日本更多大男人主義啦
你會唔會日本秋葉原有發生過隨機斬人事件
你就覺得日本垃圾呀? 用下你個豬腦啦

巴打唔好貼BTS比人踩啦
講跳唱歌手人地拎MJ出黎架
勁唔勁得過MJ
勁唔過唔好出聲 睇跳唱歌手一定淨係睇MJ

人地賺錢關你西事咩?
你個傻西教音樂仲有人比錢
比錢個D咪仲弱智

其實你收句聲，無人當你啞。
仲有我最憎嘅就係FIFA 呢隻game。

我順應佢意講吓音樂呀嘛
擺BTS出嚟預咗佢有機會踩 不過唔係踩佢地音樂啫
自己鐘意個隊先費事攞出嚟

關你撚事咩
你仲撚夠薑出聲
又唔撚答我問題
一味吹到自己點勁 點醒
我係你就縮撚返入去 咪再出黎獻醜啦

邊隊呀，講啦，唔怕喎。

唔怕 照講
佢家下比我地屌到淆晒底 講乜都會吹
之前有人講GD比佢屌到KPOP垃圾
上面又係到吹奏

垃圾問垃圾題無需要去答。

老子什麼都不怕。
舊時09年GD係好嘅，但宜家嘅GD走火入魔。

勁唔過MJ又唔係咩天才歌手 講嚟無討論價值

不如諗下其實係你自己現實係一件垃圾廢青
上網吹到自己點醒賺幾多錢 黎踩人地黎拎優越感既可憐蟲一條呀

Generation?

係咪唔撚記得自己講過乜呀?洗唔洗提下你呀
傻閪醒未呀

團名都講錯 唔尊重個團就無謂討論
無必要離題

你講過KPOP首首都垃圾
家下又GD以前唔垃圾
自己以前又欣賞2NE1?
傻閪

打返你嘅垃圾game FIFA啦，連days gone都不如。
講真，真正踩，都係踩你呢件垃圾啫。 現實我就真係一位成功嘅商人，已經財務自由。

我聽咩歌又要比你管?
我家下做乜又要比你管?
講咁柒多 肯貼你作曲又好填詞又好唱又好 乜柒都好啦
比D料黎睇下先啦 無料扮大袋
吹到自己好有錢 做老師
點知上連登R客仔
係有料就人地自己上門求你教野啦

係呀，我係應該講埋年份俾你聽。
2NE1解散咗之後，2012年打後，一首kpop都無再聽過。

只係打少咗個s啫。
咁大反應，哈哈哈。

唔撚好秀下限啦
之前屌KPOP屌到垃圾 音樂不如
家下又以前欣賞2NE1?
乜你自虐架? 鐘意睇垃圾呀?

叫你去打返機，即係叫你出返去呢個post。
求我教嘢？俾d料？無free lunch㗎，呢個世界。
你不停叫我放嘢上嚟，又係唔係喺度求緊我？
你算啦，以你說話能力功力，點樣去挑釁別人都未學得識。返去你嘅豬豬度啦。

廣瀬鈴，真係慘呀，俾個變態佬叫豬豬，諗起都打冷震。

你係咪想吹到自己係音樂之母阿?
同你米津玄師一對阿?
咁我地批評你米津玄師你叫乜柒我地唱錄首LEMON上黎睇下唱成點呀
求你? 睇撚穿你條傻閪無料扮大袋啦
有料唔一早貼出黎塞住我地把口咩你咁撚柒要面

係既 不過都唔夠米津玄師慘啦
有個傻鳩FANS

你要打橫嚟講，我都無辦法。
因為你當時喺批評緊佢唱現場唔掂，我就心諗，如果閣下咁有自信又咁掂，不如你錄一錄你自己美妙嘅歌聲上嚟大家欣賞下。

咁你評批野田洋次朗首前前世世旋律唔得 難聽
我叫你貼首你寫既歌上黎又唔撚可以阿?
明自己下限係邊未呀
大學生老闆老師

因為呢，你只會針對你鍾意維護嘅歌手係度單單打打，而我係針對緊佢地嘅音樂能力而去批評，所有講咁耐，都唔係同一個channel，明未？
打FIFA啦，呢個遊戲襯曬閣下。

你老味呀 針對音樂能力
上面連巴打唔用標點符號都比你問人中學畢業未啦傻閪
咁你音樂能力自稱咁撚高 唔見你寫到紅過前前世世既歌出黎?
講到尾咪得個吹 吹自己乜乜柒柒 人地就廢青垃圾
但事實係咩 自己咪垃撚圾一件

EA賺既錢 你一世都賺唔撚到啦
咁鐘意講錢黎衡量一樣野

無一首歌叫 前前世世，你連字都打錯。
咁你解釋下呢首歌嘅旋律，有咩咁巴閉？
A段同B段都仲忍得到，但佢一入到副歌chorus個個位，頭幾下音簡直想熄機。

你上面無打錯過任何一隻字?
我家下係問緊你 你講到前前前世咁垃圾
咁請問你有乜野作品比大家睇下呀醒目
我聽歌唔似你要考牌
我自己就好主觀 我覺得好聽就去聽
但我唔似你件傻閪 聽米津玄師就要踩野田洋之朗囉OK?

洋之朗係邊位？

再話你一兩句，俾我激到生蝦咁跳？

又玩捉字? 捉完係咪唔洗答問題呀
扯完話題未呀?垃圾
野田洋次朗得未呀?

我驚你喊撚緊咋

野田洋次朗，真係無樣嘢好，成隊樂隊，出嚟嘅音樂都好差，好垃圾。襯曬閣下隻垃圾耳仔。

唔好意思 垃圾極都紅過你件廢閪先啦

哦。咁今年仲咩唔上紅白嘅?

定係只係得一首 前前前世 先有人識？

音樂之父米津玄師出道左咁多年 點解今年先上紅白既?
唔係好撚勁架咩?
紅白家下已經越黎越垃圾 上到紅白代表勁? 上唔到紅白就垃圾?
AKB家族年年上紅白係咪又代表佢地音樂好撚勁呀 傻閪

你不斷話差，究竟係點差法？
可唔可以講清楚啲
唔好只係話難聽同自己有絕對音準就當解釋完
我地普通人唔會明依啲完全冇interpretation嘅論點

連Aimyon,Daoko 都上到，點解佢地又唔上呀？
無新歌呀？定係已經係代表性嘅歌可以再上？

都成點鐘你地仲係到嘈緊
唔洗訓咩？

音樂之父米津玄師出道左咁多年 點解今年先上紅白既?
唔年年上紅白?
你咪撚柒啦 日本紅白你個年有咩爆有咩新人上囉
唔係連咁都唔知呀?

韓文難聽就垃圾
前前前世個音樂旋律難聽就係垃圾
呢堆主觀野佢玩晒

應該想快啲嘈夠1001

點知開第二個po繼續屌就好笑

係咪搵緊資料點解之前唔上紅白？
依個我唔係fans都知喎

唔啦
好撚累
同呢D講極唔明既傻閪講野

笑撚咗

你又係痴線嘅
同個癲嘅嘈咁耐
俾我早就唔理佢啦

2016年RADWIMPS上紅白
當年米津玄師係咪無出碟呀
LOSER呢?
紅白都唔撚請音樂之父有冇搞撚錯呀
一定係你的名字幫RADWIMPS上紅白啦
我地米津玄師幫埋DAOKO上紅白呀
野田洋次朗收皮啦一定係咁啦

由米津玄師都有聽野田洋次朗佢都可以話係聽下朋友歌比下面
我地聽就垃圾
我已經好期待佢會點覆

因為我仲癲呀
佢老味唔踩野田洋次朗 光妹都由鳩佢

人地玩嘅嘢同佢地差唔多，冇辦識度咪差 law

AKB呢d上去，都係博出鏡率，爆光率嘅啫。

係呀，佢今年先上去，因為有才能嘅人，唔洗下下靠一套垃圾電影主題曲先上到去。今年nhk有特輯報導佢2020東奧首歌，俾足面子。上去唱lemon真係因為順日本人意願，多番邀請先唱。唔似你個隊，喺台唱完一首，過完一段時間，無人會再記得。紅白點垃圾都好，始終係NHK，國營電視台。例如堺雅人擔大河劇主演，已經係一種演員實力嘅肯定，無料嘅人都係去返其他電視台。

再講一次，音樂之父係J.S. Bach。如果引導更多強調major, minor嘅音調嘅樂曲，西洋音樂都無發展，而你個位野田洋次朗，更加唔會出現係世上。

本來佢踩dir en gray得個嘈字果時都想屌爆佢老母閪
但一諗到之後要係咁打字就不了

以為你算係正常少少，真係可惜，點解你要群埋去個班垃圾度，降低自己?

可至嘈，成班仲要妖怪咁嘅造型，隔夜飯都嘔返出嚟。

所以咪叫你咪撚柒囉 上到紅白唔代表好威好醒 上唔到唔代表係垃圾呀
講到今年米津玄師上到紅白就好醒 RADWIMPS無得上就係垃圾
係既 RADWIMPS上就係靠套電影不過都早上過你米津玄師一年咁多囉
米津玄師上紅白 全日本人要求 天命所歸
咁有料點解唔一出道就可以上紅白呀

你米津玄師係咪無錢剪頭髮呀咁?
洗唔洗呢到巴打每人夾幾條野比佢去剪下個頭先呀?

點解要咁樣講野降低自己人格呢
留返些少胸襟欣賞吓其他種類既野唔好咩

勸你慳返D力
呢條傻閪我同佢玩到呢個POST 1001都廢撚事再理佢

你係吹捧嗰個人之前可唔可以了解吓佢個人先？
米津玄師有高功能自閉症先唔想出鏡同噤少live
一首歌旋律固然重要 但你都要了解吓佢寫嘅詞 首歌嘅背景

你又要笑鳩連子華句金句都唔識
我拎音樂之父黎笑鳩你米津玄師你又唔知我引用緊美斯足球上帝黎笑鳩你?
仲講幾獲Johann Sebastian Bach
唔好引我笑啦傻閪

仲屌佢唔撚洗訓咩
慳番啖氣打個靚飛機好過

早同遲又有咩分別。早夠100年好唔好？你用早同遲去比較，係無得講㗎喎。如果前前前世咁掂，點解nhk唔獨立去搭多個攝影棚俾佢地，就咁係個hall就咁唱3分鐘？連perfume都好過佢，有VR技術，toyko girl模仿返mv場景，開曬大光燈射住佢地。

前前前世得到d咩？就咁係後面得一個mon播電影嘅片段？定係個mv普通過普通？就咁係荒山野嶺草地唱歌？根本毫毛特色。連koop mv都好睇過佢。

從呢幾點已經睇得出，證明到咩人先真正受nhk重視。

佢唔上紅白同少live係因為佢有高功能自閉症
一首歌嘅旋律固然重要，但係聽歌仲要了解埋佢寫嘅詞同首歌嘅背景
係吹捧米津玄師前，不妨了解佢背景，有助理解成首歌

你係咪撚傻呀?
上紅白又要資格論?
邊個得到NHK重視又點?
你搭個台靚D又點呀?
洗唔洗計埋唱左幾多分鐘呀 出過幾多次鏡呀傻閪

有乜必要為咗吹奏米津而貶低其他人 踩成地底泥

仲要因為前面踩得太盡 結果前面矛盾柒到應一應

都唔好意思再睇落去

每個地方都有唔同文化 語言
有唔同音樂
條傻閪一句唔好聽 唔岩佢聽 難聽就覺得人地個D就係垃圾

我早已經知道。你唔好再重覆講佢嘅病。
你又唔好將自閉症放得咁大，講到佢社交有嚴重問題，你有冇睇過佢2020東奧papurika訪問，答問題有文有路，同正常人無任何分別。
你唔好成日攞佢嘅自閉症去講。

你用今年米津上到紅白
RADWIMPS無得上又比你笑
我用上年RADWIMPS上左紅白
你米津遲一年上又唔撚得?

度自己把呎同度人地把呎唔撚同既
唔同你講呀

以點好明顯係設計問題
你唔係真係覺得要搭獨立攝影棚=重視呀？

的確係要講資格。你無能力上咩鬼紅白。
你知唔知道有幾多日本大咖上紅白做自己final stage? 之前咪有安室奈美惠囉。

明明音樂世界好大同，鹹魚青菜各有所愛
踩到其他歌手一文不值為咩？

我已經忘記咗邊個講 dir en grey成就大過Xjapan，真係笑大人個口。
睇到呢句，淨係比身家，比邊個先係真正KOL hide, Yoshiki 已經足夠有話題性啦。

咁你吹到紅白咁撚堅 要有能力先上到
RADWIMPS上過紅白又比你講到垃圾不如
咁佢係垃圾定有能力呀?

只係靠新海誠，你的名字套戲，講完。

安室果次NHK幾乎三跪九叩先請到

雖然唔太清楚個訪問，但預錄同live嘅分別好大
紅白live壓力真係好大
普通人都未必應付到
所以先會有人指因為佢嘅病而唔出演

當然啦，你知唔知獨立出嚟，又要用幾多budget 呀？

你講到無料上唔到紅白WO
家下係新海誠上去唱前前前世呀
唔知我仲以為RADWIMPS上到紅白企晒係到彈又唔識彈唱又唔識唱添呀

米津玄師好勁
完
end topic

果個純粹要演出效果
唔好諗咁多野喇

今年NHK跪撚晒音樂之父米津玄師先出黎救收視呀
佢前面有講到今年係米津玄師出黎救NHK收視架
唔好話我屈佢呀

咪同佢癲啦你地早D訓
等我屌撚多佢幾獲就收佢皮就好
你地同佢討論乜其實真係無咩用
去到最後都係咁結果

世界大同係呀，的確。
各有所愛係啱，但點解你又唔話下只會講粗口嘅個件垃圾？粗俗到不得之了。佢已經唔係第一次講咁多粗口字，我成世人最憎人就係粗口爛舌，成個地盤佬咁樣樣，無文化得嚟，仲學咩人講聽音樂呢種有格調嘅嘢。

米津當然唔係神啦，佢有咩資格？只係一個普通人類。或者咁講，我不相信有神存在，我不信任何宗教。

你對咁鍾意神神神，咩男神咩女神，真係幾歲小朋友先會講，個樣靚仔少少就叫男神，個樣靚女少少就叫女神，你哋真係好白痴。

話dir en grey 成就高個X又真係吹太大
但兩者既影響其實都好深遠
但都係果句，凡事唔好踩咁盡
留返些少胸襟
你有你鐘意既口味，我有我鍾意既
唔需要趕盡殺絕

佢咁講我以為RADWIMPS得前前前世
一隊可以開日本arena tour既樂隊搞到狗都唔屌

你咩都唔知道唔知道，唔清楚唔清楚。你搞返清楚先好出聲啦。你比個件垃圾更加廢啦開始。

知道就好啦，仲幫個班垃圾講嘢。

你係度講咁多野之前
不如睇下以36頁你自己講過咩野？
論粗俗你都唔係好得去邊

唔好有口話人無有話自己

我未回呢個POST之前你已經踩緊其他人啦傻西
我講粗口你洗唔洗喊住同你老母講 有人用粗口罵你呀?
但你知唔知問題係邊?
就係對住你條傻閪 用粗口都你唔順呀 仲叫我唔用粗口?

咁佢地假彈，扮彈結他呢？線都無插呀，慘公。點樣彈電結他呀？不如你教下我啦。

米津玄師老母幾歲阿? 叫咩名呀? 係咩醫院生音樂之父出黎?
老豆叫咩名呀? 有幾多兄弟姐妹呀?
知唔知呀? 唔撚知你咪撚聽米津玄師啦

你睇清楚你自己講咩
無能力的確上唔到紅白
但安室一開始根本WFC NHK

開arena tour好掂咩？ 咁Xjapan開world tour喎，
radwimps 真係連one ok rock都不如。
Ed Sheeran 請one ok rock都唔請radwimps 啦。

笑撚死 講得出呢句你就收一收皮啦
ONE OK ROCK的確紅過RADWIMPS
外國大把人識
ONE OK ROCK無上過紅白喎 有能力上紅白RADWIMPS都垃圾
咁家下ONE OK ROCK定位係邊呀?

對家個位就真係一d膽色都無啦，一味用粗口字對誇大自己氣勢，只有小朋友先會覺得講粗口字，好型呀，好威猛呀咁。對家咁垃圾，唔罵佢，唔串佢真係對唔住自己。

你嘅語氣都唔成熟得去邊

仲有 ONE OK ROCK一早開過World Tour啦醒目
Ed Sheeran 請ONE OK ROCK唔請RADWIMPS
所以RADWIMPS 就係垃圾
咁你世界係咪得一個人係音樂岩你心水
其他全部都係垃圾呀MISS

哦。因為你唔用粗口字，去加強你嘅詞氣，就唔識得用有見地嘅論點呀嗎，明曬啦。

果然
one ok rock紅過radwimps 事實黎po
Mr.Children都無搞world tour，又無比Ed Sheeran 請
係唔係垃圾

BUMP OF CHICKEN都係垃圾黎

緊係啦，佢已經賺夠錢。上下紅白只係想俾抽唔中佢演唱會嘅人，多一次機會係電視上出現，見下佢。另外，佢嚟香港，我兩場都有去，完。

唔好秀下限啦
由你講ONE OK ROCK比Ed Sheeran 請都踩RADWIMPS
我就知垃圾既 就係你啦
連ONE OK ROCK紅成點都唔撚知

哦
唔好講到得你去曬兩場喇

聽曬佢d歌....好普通既jpop....做唔到令人毛管戙既感覺... 加上新歌又係跟住呢家歐美果種copy pop 去行....要比秦基博比佢好好多...加上佢明明算樣衰點解可以可以話靚仔... 講天才...問過Mr.Children 主音櫻井和壽未....作歌曲填詞二百幾首....仲要好聽得黎帶動到人心，題材多元化，好多都講緊日本社會現象....

你地班友，斷章取議到，簡單一大堆低層垃圾。

勁鐘意佢首365日

連ONE OK ROCK紅撚過RADWIMPS都唔撚知
仲話自己好識JPOP 又拋晒書包咁
點撚樣搞呀

你除咗識話人白痴同垃圾仲識啲咩？
希望你係假膠啦

思覺失調完未呀？one ok rock > radwimps, ok?

咁你又去過幾多場呢唔知？

睇下自己#894回左乜柒先啦
秀下限
獲獲都比D柒野大家睇
你柒夠未呀

分分鐘淨係追團嘅我都清楚Jpop過佢

ONE OK ROCK未上過你吹米津玄師上年上到既紅白WO
要有能力先上到WO
ONE OK ROCK係咪無能力上紅白? 係咪垃圾呀

咁佢地係紅白假彈，扮彈結他呢？線都無插呀，慘公。點樣彈電結他呀？不如你教下我啦。

問呢條問題先啦，唔好扮睇唔到

請參閱金爆

我真心唔多
2次香港、2次台北，1場代代木、2次dome，2次SSA
但有咩特別？係未去得多特別有說服力？

造型核鬼突 隔夜飯都嘔 聽都廢事聽

因為one ok rock已經成功沖出日本，走向國際。垃圾radwimps原地踏步，留返係日本啦。

唔好講金爆呀

老師會話個樣鬼五馬六連隔夜飯都嘔埋出黎

你係指最後final tour 定以往嘅夾埋一次過計?

金爆又唔同喎，起碼人地係賣搞笑，娛樂性過個曬你班妖怪。

你"真Fans"居然問以條問題？
Really？

未上過紅白又唔係垃圾?
NHK唔重視WO
仲唔係垃圾?
NHK咁重視米津玄師比你吹到出來救世主救收視架WO

講娛樂性 老師你有100分啦

我懷疑佢以前係係西洋菜街賣笑
家下殺左街無地方賣 上黎連登搞笑

我估佢就放超必問大家有冇交稅
交幾多稅 成班垃圾 我一年賺既錢多過你地一世

365日已經開始pop得唔型....係聽得有感覺既，但唔係and I love you 或再前期既感覺.... 再講One Ok Rock 係紅，無可否認頭兩隻碟好出色，但之後開始因爲要打入歐美市場就跟曬歐美家陣好興既copy pop 風..... 完全無曬Character....相比起Radwimps 係無咁紅，但好有Character, 曲風多元化, Pop , Fusion , post hardcore , punk , blues, funk,reggae ，hiphop 既類型都有齊...歌詞有深度，呢樣連櫻井和壽都開名讚，而且有同台演出，佢既side project bank bank 都將Radwimps 既有心演重新演譯，可見佢地實力如何。呢樣野比顯比One Ok Rock 高幾班。One Ok Rock 之所以紅係因為佢地作為日本band有個英文唱得好流利既Vocal , 英日夾雜得黎食到歐美陣水...

安室呢，我只係欣賞佢嘅體力同跳舞技術。
其他，以性格計，真係who cares你地fans 感受？佢真係賺完你地最cup水就拍拍屁股走人，嘆世界。安室fans仲可憐其實。連youtube chanel都仲話要cut埋，好彩最後無。

究竟有幾多日本天團都要原地踏步，留返係日本

所以留係日本就係垃圾可唔可以咁理解?

如果你係迴避我問題既其實可以唔quote
睇住成段唔關事其實睇得幾辛苦

噤米津玄師咪...

唔好讚Radwimps
一陣又一句垃圾就收皮架啦
慳返力打少幾隻字啦
佢都唔會睇

我唔係 安室 真fans, ok?

等1001

你一開始去過安室2次CON都拎出黎大人WO
家下比人真FANS大返 又淆底
點搞呀

咁一開始就唔好咁串走黎話"佢嚟香港，我兩場都有去，完。"

拿，我從來都唔認真Fans
唔好屈埋我

只恨年輕錯過左好多

安室日本開嘅，係完全無興趣同唔想睇，所以網上抽飛都廢事抽。嚟香港開嘅，就每次都有去。

因為我以為你講緊上年 紅館final tour，所以靠咁講。3月30，3月31都有去。

我老野黎
無你地咁多精力了解咁多野
我覺得好聽咪聽多D
唔好聽就唔聽
唔似得佢 又要問人知唔知道米津玄師自閉症點點點先好講野
其實一個人生活到咁都好可憐
快D 1001 解脫條友
解脫埋我

錯過什麼?

森田貴寬 川上洋平
呢兩個都夠做啦

米津玄師 係首Lemon寫得好姐
佢其他歌我個人覺得麻麻地
可能佢把聲唔好聽

咪引戰啦
一陣又叫你錄返首歌上黎聽下你把聲有幾好聽呀

上坂堇
又靚女又大波，多才多藝識英文同俄文
我偶像

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

我一早已經無視緊你，答緊其他人問題。
係你件打不死長舌婦，仲不停搭嗲，
我先火到嚟，用legal high古美門式嘅死人賤嘴律師語氣，去罵走你，點知你仲係賴死唔走，你不如唔好姓周，姓賴啦。

入左FC都係咁講，唱歌好蝦人聽
只係高尾崎幾班only

啱㗎啦，廢嘢，無精力就返出去啦。

你無視我你又做唔到
你前前前前好多頁又話最好一個回覆
又話DEL APPS
你有咩做到先好講出黎呀
你仲未答我ONE OK ROCK上唔到你覺得好撚勁先上到既紅白呀
佢地係咪垃圾呀

最後一個回覆

有冇諗過佢真係唔係姓周

水瀬いのり先係囉
又可愛唱歌又好聽
仲識得係節目到黑面
真係好正

其實聽歌不嬲都係咁
鹹魚青菜各有所愛，鐘意聽咩其實無關係，鬥黎把撚咩
我一邊又聽Mr.Children、unison，另一邊都聽埋堆小眾聲優歌手

鐘意聽已經好好既理由

one ok rock 點會上唔到紅白
係比佢地都唔上姐
一黎jonny's 事務所咁小鳩器 叫media 封殺taka

順手問下，佢前幾日唔係話del apps唔上咩
點解重係度？

網頁版/根本無del

快啲1001

ONE OK ROCK FANS表示一早知啦 想睇個條傻西點回
由TAKA走左NEWS 走左J家已經注定比人封殺
不過家下見到ONE OK ROCK咁紅真係好欣慰
反而J家SMAP又無左 Arashi下年又收皮
J家家下沒落緊真係好開心

仲有當年呢間野搞鳩W-INDS真係

玩到1001先訓，反正廢青聽日唔駛早起身

老師聽日駛唔駛睇住間公司？

佢已經唔知第幾次話最後一次覆我啦
咪又同我個廢青係到ON99屌到1001

本來一點鐘已經喺張床到訓
點知睇你哋班仆街喺度嘈
睇到而家都未瞓

其實我本來都收皮
又見佢係到屌人中學畢業未真係火都黎
即刻放低手制出黎睇佢又發咩癲
點知出黎搞笑既

希望町長今年開tour唔好開咁大場
真係驚開橫A

佢成日都唔回唔上紅白嘅主要原因
都唔知有無留意開jpop

jpop=米津

知西咩
痴線音樂範疇多到咁
佢最叻咪認屎認屁自己去過睇幾多次CON
人地講佢米津玄師又要了解晒米津玄師先好講野
自己識條春咩 佢真係個個歌手/組合/樂團都知道晒一切
佢真係做左音樂之母啦

下晝嘈到而家仲未大結局

早兩年我地金爆連續四年上紅白

屌打晒你地果啲米津OOR同RADWIMPS

點解回完安室之後音樂老師就消失左
係未我玩爛左件玩具

tour什麽的唔關我呢d窮撚事
都係等去到日本做野先講

差唔多1001啦

唔係好鐘意紅色大字架咩
做咩家下唔敢蒲頭呀
比我地玩到1001先好走呀嘛

老師快啲出翻呢啦

woozi seventeen

早知唔同佢講我去左幾多場，扮唔睇未好
最衰都係我

巴打如果早D收佢皮唔洗佢煩足2日
無回佢2分鐘又話人唔敢回

老師話唔鐘意韓國男人

呢位ching堅勇武
單人匹馬不厭其煩同老師玩足大半個post
勁

（泣）

你唔屌兩日真係無特登留意以個post

嘈梗乜 有冇懶人包

可以玩足咁耐其實都幾精力旺盛

其實我同佢屌黎屌去都係屌緊一樣野
只係佢一早唔敢回 又係咁用廢青 垃圾 窮西黎攻擊我
咁我咪用粗口黎屌柒返佢囉嘈咁多都係D無營養說話
因為同佢講乜野都無用
佢呢種人覺得你係垃圾就係垃圾

米津玄師=神
星野源=走音
RADWIMPS=狗都唔服

唔滿意就錄音唱lemon比音樂老師聽

AKIO雞仔聲
椎名林擒鬼叫
光妹LIVE唔得垃圾

樓主hard sell呢套concept比連登仔？

佢後尾同個ching講kpop一開始都正正常常

講多兩句又質疑人地中學未畢業真係痴撚線

最撚憎啲老屎忽心態，下下都我食鹽多過你食米

最慘佢前面又屌到KPOP垃圾 韓文難聽
我懷疑佢有思覺失調

樓主好似一開始就消失左
音樂老師自己sell自己老闆、有樓、有絕對音感
唔聽佢講就係垃圾、廢青

佢唔係樓主
佢係好有錢做老闆嘅音樂老師

我真係希望佢係假膠唔係真係老師，唔想佢教壞啲細路

btw都就1001，各位巴打晚安，有緣Jpop post再見

香討好多人都係呢種feel

1001

佢唔係HARD SELL
係人地講自己覺得好既歌手
佢就係咁批評人以上既野
都係個D套電影/靠套劇/LIVE唔得/走音/旋律垃圾之類啦
跟住就覺得人地垃圾
米津玄師唱LIVE唔得就叫人錄首歌上黎睇下你唱成點先好講野
又自稱自己老師 18歲開公司
賺錢一年多過你一世